[{"tl2_id": "AT11", "tl2_name_en": "Burgenland", "children": [{"id": "AUT10101", "text": "Eisenstadt", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 15240.0}, {"id": "AUT10201", "text": "Rust", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1984.0}, {"id": "AUT10301", "text": "Breitenbrunn am Neusiedler See", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1890.0}, {"id": "AUT10302", "text": "Donnerskirchen", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1846.0}, {"id": "AUT10303", "text": "Gro\u00dfh\u00f6flein", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2122.0}, {"id": "AUT10304", "text": "Hornstein", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3217.0}, {"id": "AUT10305", "text": "Klingenbach", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1255.0}, {"id": "AUT10306", "text": "Leithaprodersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1212.0}, {"id": "AUT10308", "text": "M\u00fcllendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1400.0}, {"id": "AUT10309", "text": "Neufeld an der Leitha", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3640.0}, {"id": "AUT10310", "text": "Oggau am Neusiedler See", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1741.0}, {"id": "AUT10311", "text": "Oslip", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1291.0}, {"id": "AUT10509", "text": "Sankt Martin an der Raab", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1956.0}, {"id": "AUT10510", "text": "Weichselbaum", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 703.0}, {"id": "AUT10511", "text": "K\u00f6nigsdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 768.0}, {"id": "AUT10512", "text": "M\u00fchlgraben", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 385.0}, {"id": "AUT10601", "text": "Dra\u00dfburg", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1244.0}, {"id": "AUT10602", "text": "Forchtenstein", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2802.0}, {"id": "AUT10604", "text": "Loipersbach im Burgenland", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1194.0}, {"id": "AUT10605", "text": "Marz", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2111.0}, {"id": "AUT10606", "text": "Mattersburg", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 7558.0}, {"id": "AUT10607", "text": "Neud\u00f6rfl", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4853.0}, {"id": "AUT10609", "text": "P\u00f6ttsching", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2985.0}, {"id": "AUT10307", "text": "M\u00f6rbisch am See", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2192.0}, {"id": "AUT10317", "text": "Trausdorf an der Wulka", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2083.0}, {"id": "AUT10318", "text": "Wimpassing an der Leitha", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1717.0}, {"id": "AUT10319", "text": "Wulkaprodersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1974.0}, {"id": "AUT10413", "text": "Sankt Michael im Burgenland", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 986.0}, {"id": "AUT10414", "text": "Stegersbach", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2701.0}, {"id": "AUT10415", "text": "Stinatz", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1205.0}, {"id": "AUT10416", "text": "Strem", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 886.0}, {"id": "AUT10417", "text": "Tobaj", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1351.0}, {"id": "AUT10418", "text": "Hackerberg", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 363.0}, {"id": "AUT10419", "text": "W\u00f6rterberg", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 481.0}, {"id": "AUT10420", "text": "Gro\u00dfm\u00fcrbisch", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 233.0}, {"id": "AUT10421", "text": "Inzenhof", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 330.0}, {"id": "AUT10422", "text": "Kleinm\u00fcrbisch", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 231.0}, {"id": "AUT10814", "text": "Neutal", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1128.0}, {"id": "AUT10815", "text": "Nikitsch", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1413.0}, {"id": "AUT10816", "text": "Oberpullendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3259.0}, {"id": "AUT10817", "text": "Pilgersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1606.0}, {"id": "AUT10818", "text": "Piringsdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 843.0}, {"id": "AUT10819", "text": "Raiding", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 895.0}, {"id": "AUT10820", "text": "Ritzing", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 908.0}, {"id": "AUT10821", "text": "Steinberg-D\u00f6rfl", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1286.0}, {"id": "AUT10822", "text": "Stoob", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1359.0}, {"id": "AUT10823", "text": "Weppersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1829.0}, {"id": "AUT10824", "text": "Lackendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 596.0}, {"id": "AUT10825", "text": "Unterfrauenhaid", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 653.0}, {"id": "AUT10826", "text": "Unterrabnitz-Schwendgraben", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 634.0}, {"id": "AUT10312", "text": "Purbach am Neusiedler See", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2925.0}, {"id": "AUT10313", "text": "Sankt Margarethen im Burgenland", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2691.0}, {"id": "AUT10314", "text": "Sch\u00fctzen am Gebirge", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1436.0}, {"id": "AUT10315", "text": "Siegendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3203.0}, {"id": "AUT10316", "text": "Steinbrunn", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2992.0}, {"id": "AUT10320", "text": "Loretto", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 501.0}, {"id": "AUT10321", "text": "Stotzing", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 825.0}, {"id": "AUT10322", "text": "Zillingtal", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 990.0}, {"id": "AUT10323", "text": "Zagersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1114.0}, {"id": "AUT10401", "text": "Bocksdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 804.0}, {"id": "AUT10402", "text": "Burgauberg-Neudauberg", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1327.0}, {"id": "AUT10403", "text": "Eberau", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 921.0}, {"id": "AUT10404", "text": "Gerersdorf-Sulz", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1024.0}, {"id": "AUT10405", "text": "G\u00fcssing", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3578.0}, {"id": "AUT10406", "text": "G\u00fcttenbach", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 871.0}, {"id": "AUT10407", "text": "Heiligenbrunn", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 743.0}, {"id": "AUT10408", "text": "Kukmirn", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2012.0}, {"id": "AUT10409", "text": "Neuberg im Burgenland", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 957.0}, {"id": "AUT10410", "text": "Neustift bei G\u00fcssing", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 447.0}, {"id": "AUT10411", "text": "Olbendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1458.0}, {"id": "AUT10412", "text": "Ollersdorf im Burgenland", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 921.0}, {"id": "AUT10423", "text": "Tschanigraben", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 65.0}, {"id": "AUT10424", "text": "Heugraben", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 224.0}, {"id": "AUT10425", "text": "Rohr im Burgenland", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 367.0}, {"id": "AUT10426", "text": "Bildein", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 341.0}, {"id": "AUT10427", "text": "Rauchwart", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 454.0}, {"id": "AUT10428", "text": "Moschendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 387.0}, {"id": "AUT10501", "text": "Deutsch Kaltenbrunn", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1752.0}, {"id": "AUT10502", "text": "Eltendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 903.0}, {"id": "AUT10503", "text": "Heiligenkreuz im Lafnitztal", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1262.0}, {"id": "AUT10504", "text": "Jennersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4154.0}, {"id": "AUT10505", "text": "Minihof-Liebau", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1057.0}, {"id": "AUT10506", "text": "Mogersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1136.0}, {"id": "AUT10507", "text": "Neuhaus am Klausenbach", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 917.0}, {"id": "AUT10508", "text": "Rudersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2165.0}, {"id": "AUT10617", "text": "Baumgarten", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 912.0}, {"id": "AUT10618", "text": "Zemendorf-St\u00f6ttera", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1255.0}, {"id": "AUT10827", "text": "Weingraben", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 355.0}, {"id": "AUT10828", "text": "Oberloisdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 797.0}, {"id": "AUT10901", "text": "Bad Tatzmannsdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1628.0}, {"id": "AUT10902", "text": "Bernstein", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2079.0}, {"id": "AUT10903", "text": "Deutsch Sch\u00fctzen-Eisenberg", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1079.0}, {"id": "AUT10904", "text": "Grafenschachen", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1243.0}, {"id": "AUT10905", "text": "Gro\u00dfpetersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3560.0}, {"id": "AUT10906", "text": "Hannersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 741.0}, {"id": "AUT10907", "text": "Kemeten", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1512.0}, {"id": "AUT10908", "text": "Kohfidisch", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1467.0}, {"id": "AUT10909", "text": "Litzelsdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1151.0}, {"id": "AUT10603", "text": "Hirm", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1037.0}, {"id": "AUT10711", "text": "Kittsee", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3506.0}, {"id": "AUT10712", "text": "M\u00f6nchhof", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2194.0}, {"id": "AUT10713", "text": "Neusiedl am See", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 8657.0}, {"id": "AUT10714", "text": "Nickelsdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1830.0}, {"id": "AUT10715", "text": "Pama", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1250.0}, {"id": "AUT10716", "text": "Pamhagen", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1547.0}, {"id": "AUT10717", "text": "Parndorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 5209.0}, {"id": "AUT10910", "text": "Loipersdorf-Kitzladen", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1339.0}, {"id": "AUT10911", "text": "Mariasdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1144.0}, {"id": "AUT10912", "text": "Markt Allhau", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1910.0}, {"id": "AUT10913", "text": "Markt Neuhodis", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 662.0}, {"id": "AUT10914", "text": "Mischendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1492.0}, {"id": "AUT10915", "text": "Oberdorf im Burgenland", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 997.0}, {"id": "AUT10916", "text": "Obersch\u00fctzen", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2457.0}, {"id": "AUT10917", "text": "Oberwart", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7723.0}, {"id": "AUT10918", "text": "Pinkafeld", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5915.0}, {"id": "AUT10919", "text": "Rechnitz", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2987.0}, {"id": "AUT10920", "text": "Riedlingsdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1639.0}, {"id": "AUT10921", "text": "Rotenturm an der Pinka", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1447.0}, {"id": "AUT10922", "text": "Schachendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 758.0}, {"id": "AUT10923", "text": "Stadtschlaining", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1980.0}, {"id": "AUT10924", "text": "Unterkohlst\u00e4tten", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 972.0}, {"id": "AUT10925", "text": "Unterwart", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 967.0}, {"id": "AUT10926", "text": "Weiden bei Rechnitz", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 809.0}, {"id": "AUT10927", "text": "Wiesfleck", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1154.0}, {"id": "AUT10928", "text": "Wolfau", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1450.0}, {"id": "AUT10929", "text": "Neustift an der Lafnitz", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 792.0}, {"id": "AUT10930", "text": "Jabing", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 752.0}, {"id": "AUT10931", "text": "Badersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 279.0}, {"id": "AUT10932", "text": "Schandorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "S\u00fcdburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 268.0}, {"id": "AUT10608", "text": "P\u00f6ttelsdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 771.0}, {"id": "AUT10610", "text": "Rohrbach bei Mattersburg", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2614.0}, {"id": "AUT10812", "text": "Markt Sankt Martin", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1273.0}, {"id": "AUT10813", "text": "Neckenmarkt", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1658.0}, {"id": "AUT10611", "text": "Bad Sauerbrunn", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2252.0}, {"id": "AUT10612", "text": "Schattendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2397.0}, {"id": "AUT10613", "text": "Sieggraben", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1269.0}, {"id": "AUT10614", "text": "Sigle\u00df", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1157.0}, {"id": "AUT10615", "text": "Wiesen", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2758.0}, {"id": "AUT10616", "text": "Antau", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 783.0}, {"id": "AUT10619", "text": "Krensdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 641.0}, {"id": "AUT10701", "text": "Andau", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2254.0}, {"id": "AUT10702", "text": "Apetlon", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1734.0}, {"id": "AUT10703", "text": "Bruckneudorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3042.0}, {"id": "AUT10704", "text": "Deutsch Jahrndorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 656.0}, {"id": "AUT10705", "text": "Frauenkirchen", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2875.0}, {"id": "AUT10706", "text": "Gattendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1442.0}, {"id": "AUT10707", "text": "Gols", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3960.0}, {"id": "AUT10708", "text": "Halbturn", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1926.0}, {"id": "AUT10709", "text": "Illmitz", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2372.0}, {"id": "AUT10710", "text": "Jois", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1626.0}, {"id": "AUT10718", "text": "Podersdorf am See", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2137.0}, {"id": "AUT10719", "text": "Sankt Andr\u00e4 am Zicksee", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1381.0}, {"id": "AUT10720", "text": "Tadten", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1162.0}, {"id": "AUT10721", "text": "Wallern im Burgenland", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1664.0}, {"id": "AUT10722", "text": "Weiden am See", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2555.0}, {"id": "AUT10723", "text": "Winden am See", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1390.0}, {"id": "AUT10724", "text": "Zurndorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2267.0}, {"id": "AUT10725", "text": "Neudorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 735.0}, {"id": "AUT10726", "text": "Potzneusiedl", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 636.0}, {"id": "AUT10727", "text": "Edelstal", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Nordburgenland", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 799.0}, {"id": "AUT10801", "text": "Deutschkreutz", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3160.0}, {"id": "AUT10802", "text": "Dra\u00dfmarkt", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1359.0}, {"id": "AUT10803", "text": "Frankenau-Unterpullendorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1057.0}, {"id": "AUT10804", "text": "Gro\u00dfwarasdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1351.0}, {"id": "AUT10805", "text": "Horitschon", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1827.0}, {"id": "AUT10806", "text": "Kaisersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 606.0}, {"id": "AUT10807", "text": "Kobersdorf", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1896.0}, {"id": "AUT10808", "text": "Lackenbach", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1154.0}, {"id": "AUT10809", "text": "Lockenhaus", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2017.0}, {"id": "AUT10810", "text": "Lutzmannsburg", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 828.0}, {"id": "AUT10811", "text": "Mannersdorf an der Rabnitz", "tl2_name_en": "Burgenland", "tl3_name_en": "Mittelburgenland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1777.0}]}, {"tl2_id": "AT21", "tl2_name_en": "Carinthia", "children": [{"id": "AUT20817", "text": "V\u00f6lkermarkt", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 10904.0}, {"id": "AUT20901", "text": "Bad St. Leonhard im Lavanttal", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4293.0}, {"id": "AUT20905", "text": "Frantschach-St. Gertraud", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2487.0}, {"id": "AUT20909", "text": "Lavam\u00fcnd", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2841.0}, {"id": "AUT20911", "text": "Preitenegg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 909.0}, {"id": "AUT20912", "text": "Reichenfels", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1749.0}, {"id": "AUT20913", "text": "St. Andr\u00e4", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9814.0}, {"id": "AUT20914", "text": "St. Georgen im Lavanttal", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1943.0}, {"id": "AUT20918", "text": "St. Paul im Lavanttal", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3204.0}, {"id": "AUT20923", "text": "Wolfsberg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 25056.0}, {"id": "AUT21001", "text": "Albeck", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1006.0}, {"id": "AUT21002", "text": "Feldkirchen in K\u00e4rnten", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 14284.0}, {"id": "AUT21003", "text": "Glanegg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 1783.0}, {"id": "AUT21004", "text": "Gnesau", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1026.0}, {"id": "AUT21005", "text": "Himmelberg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2304.0}, {"id": "AUT21006", "text": "Ossiach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 872.0}, {"id": "AUT21007", "text": "Reichenau", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1765.0}, {"id": "AUT21008", "text": "St. Urban", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 1515.0}, {"id": "AUT21009", "text": "Steindorf am Ossiacher See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3753.0}, {"id": "AUT20101", "text": "Klagenfurt am W\u00f6rthersee", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "Klagenfurt", "POP_T": 102618.0}, {"id": "AUT20201", "text": "Villach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 64071.0}, {"id": "AUT20302", "text": "Dellach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1201.0}, {"id": "AUT20305", "text": "Hermagor-Pressegger See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6921.0}, {"id": "AUT20306", "text": "Kirchbach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2503.0}, {"id": "AUT20307", "text": "K\u00f6tschach-Mauthen", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3310.0}, {"id": "AUT20316", "text": "St. Stefan im Gailtal", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1584.0}, {"id": "AUT20320", "text": "Gitschtal", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1235.0}, {"id": "AUT20321", "text": "Lesachtal", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1276.0}, {"id": "AUT20402", "text": "Ebenthal in K\u00e4rnten", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 8137.0}, {"id": "AUT20403", "text": "Feistritz im Rosental", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 2545.0}, {"id": "AUT20405", "text": "Ferlach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 7253.0}, {"id": "AUT20409", "text": "Grafenstein", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 3048.0}, {"id": "AUT20412", "text": "Keutschach am See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 2405.0}, {"id": "AUT20414", "text": "K\u00f6ttmannsdorf", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 3129.0}, {"id": "AUT20415", "text": "Krumpendorf am W\u00f6rthersee", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 3502.0}, {"id": "AUT20416", "text": "Ludmannsdorf", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 1818.0}, {"id": "AUT20417", "text": "Maria Rain", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 2680.0}, {"id": "AUT20418", "text": "Maria Saal", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 3947.0}, {"id": "AUT20419", "text": "Maria W\u00f6rth", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 1609.0}, {"id": "AUT20421", "text": "Moosburg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 4531.0}, {"id": "AUT20424", "text": "P\u00f6rtschach am W\u00f6rther See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 2869.0}, {"id": "AUT20425", "text": "Poggersdorf", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 3264.0}, {"id": "AUT20428", "text": "St. Margareten im Rosental", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 1092.0}, {"id": "AUT20432", "text": "Schiefling am W\u00f6rthersee", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 2655.0}, {"id": "AUT20435", "text": "Techelsberg am W\u00f6rther See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 2240.0}, {"id": "AUT20441", "text": "Zell", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 597.0}, {"id": "AUT20442", "text": "Magdalensberg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 3650.0}, {"id": "AUT20501", "text": "Althofen", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4702.0}, {"id": "AUT20502", "text": "Br\u00fcckl", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 2719.0}, {"id": "AUT20503", "text": "Deutsch-Griffen", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 854.0}, {"id": "AUT20504", "text": "Eberstein", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 1230.0}, {"id": "AUT20505", "text": "Friesach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4893.0}, {"id": "AUT20506", "text": "Gl\u00f6dnitz", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 825.0}, {"id": "AUT20508", "text": "Gurk", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1199.0}, {"id": "AUT20509", "text": "Guttaring", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1496.0}, {"id": "AUT20511", "text": "H\u00fcttenberg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1312.0}, {"id": "AUT20512", "text": "Kappel am Krappfeld", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1961.0}, {"id": "AUT20513", "text": "Klein St. Paul", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 1745.0}, {"id": "AUT20515", "text": "Liebenfels", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 3388.0}, {"id": "AUT20518", "text": "Metnitz", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1891.0}, {"id": "AUT20519", "text": "Micheldorf", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 993.0}, {"id": "AUT20520", "text": "M\u00f6lbling", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1338.0}, {"id": "AUT20523", "text": "St. Georgen am L\u00e4ngsee", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 3564.0}, {"id": "AUT20527", "text": "St. Veit an der Glan", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 12232.0}, {"id": "AUT20530", "text": "Stra\u00dfburg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1998.0}, {"id": "AUT20531", "text": "Weitensfeld im Gurktal", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2008.0}, {"id": "AUT20534", "text": "Frauenstein", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 3550.0}, {"id": "AUT20601", "text": "Bad Kleinkirchheim", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1664.0}, {"id": "AUT20602", "text": "Baldramsdorf", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1835.0}, {"id": "AUT20603", "text": "Berg im Drautal", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1237.0}, {"id": "AUT20604", "text": "Dellach im Drautal", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1583.0}, {"id": "AUT20605", "text": "Gro\u00dfkirchheim", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1316.0}, {"id": "AUT20607", "text": "Flattach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1187.0}, {"id": "AUT20608", "text": "Gm\u00fcnd in K\u00e4rnten", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2534.0}, {"id": "AUT20609", "text": "Greifenburg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1721.0}, {"id": "AUT20610", "text": "Heiligenblut am Gro\u00dfglockner", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 966.0}, {"id": "AUT20611", "text": "Irschen", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1960.0}, {"id": "AUT20613", "text": "Kleblach-Lind", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1162.0}, {"id": "AUT20616", "text": "Lendorf", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1725.0}, {"id": "AUT20618", "text": "Mallnitz", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 756.0}, {"id": "AUT20619", "text": "Malta", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1926.0}, {"id": "AUT20620", "text": "Millstatt am See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3466.0}, {"id": "AUT20622", "text": "M\u00f6rtschach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 818.0}, {"id": "AUT20624", "text": "M\u00fchldorf", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1000.0}, {"id": "AUT20625", "text": "Oberdrauburg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1176.0}, {"id": "AUT20627", "text": "Obervellach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2204.0}, {"id": "AUT20630", "text": "Radenthein", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5752.0}, {"id": "AUT20631", "text": "Rangersdorf", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1698.0}, {"id": "AUT20632", "text": "Rennweg am Katschberg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1724.0}, {"id": "AUT20633", "text": "Sachsenburg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1369.0}, {"id": "AUT20634", "text": "Seeboden am Millst\u00e4tter See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6608.0}, {"id": "AUT20635", "text": "Spittal an der Drau", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 15151.0}, {"id": "AUT20636", "text": "Stall", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1481.0}, {"id": "AUT20637", "text": "Steinfeld", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2021.0}, {"id": "AUT20638", "text": "Trebesing", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1160.0}, {"id": "AUT20639", "text": "Wei\u00dfensee", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 766.0}, {"id": "AUT20640", "text": "Winklern", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1199.0}, {"id": "AUT20642", "text": "Krems in K\u00e4rnten", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1633.0}, {"id": "AUT20643", "text": "Lurnfeld", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2655.0}, {"id": "AUT20644", "text": "Rei\u00dfeck", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2096.0}, {"id": "AUT20701", "text": "Afritz am See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1422.0}, {"id": "AUT20702", "text": "Arnoldstein", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7017.0}, {"id": "AUT20703", "text": "Arriach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1317.0}, {"id": "AUT20705", "text": "Bad Bleiberg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2176.0}, {"id": "AUT20707", "text": "Feistritz an der Gail", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 655.0}, {"id": "AUT20708", "text": "Feld am See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1071.0}, {"id": "AUT20710", "text": "Ferndorf", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2040.0}, {"id": "AUT20711", "text": "Finkenstein am Faaker See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9285.0}, {"id": "AUT20712", "text": "Fresach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1256.0}, {"id": "AUT20713", "text": "Hohenthurn", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 872.0}, {"id": "AUT20719", "text": "N\u00f6tsch im Gailtal", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2319.0}, {"id": "AUT20720", "text": "Paternion", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5815.0}, {"id": "AUT20721", "text": "Rosegg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1891.0}, {"id": "AUT20722", "text": "St. Jakob im Rosental", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 4261.0}, {"id": "AUT20723", "text": "Stockenboi", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1589.0}, {"id": "AUT20724", "text": "Treffen am Ossiacher See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4616.0}, {"id": "AUT20725", "text": "Velden am W\u00f6rther See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 9151.0}, {"id": "AUT20726", "text": "Wei\u00dfenstein", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2940.0}, {"id": "AUT20727", "text": "Wernberg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Klagenfurt-Villach", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5592.0}, {"id": "AUT20801", "text": "Bleiburg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4127.0}, {"id": "AUT20802", "text": "Diex", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 785.0}, {"id": "AUT20803", "text": "Eberndorf", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 5919.0}, {"id": "AUT20804", "text": "Eisenkappel-Vellach", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 2193.0}, {"id": "AUT20805", "text": "Feistritz ob Bleiburg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 2182.0}, {"id": "AUT20806", "text": "Gallizien", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 1758.0}, {"id": "AUT20807", "text": "Globasnitz", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 1583.0}, {"id": "AUT20808", "text": "Griffen", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 3406.0}, {"id": "AUT20810", "text": "Neuhaus", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1015.0}, {"id": "AUT20812", "text": "Ruden", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1516.0}, {"id": "AUT20813", "text": "St. Kanzian am Klopeiner See", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 4564.0}, {"id": "AUT20815", "text": "Sittersdorf", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Unterk\u00e4rnten", "fuaname_en": "Klagenfurt", "cityname_en": "", "POP_T": 1953.0}, {"id": "AUT21010", "text": "Steuerberg", "tl2_name_en": "Carinthia", "tl3_name_en": "Oberk\u00e4rnten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1582.0}]}, {"tl2_id": "AT12", "tl2_name_en": "Lower Austria", "children": [{"id": "AUT30613", "text": "Heiligenkreuz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1545.0}, {"id": "AUT30614", "text": "Hernstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1552.0}, {"id": "AUT30623", "text": "Oberwaltersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4943.0}, {"id": "AUT30625", "text": "Pfaffst\u00e4tten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3518.0}, {"id": "AUT30626", "text": "Pottendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 7457.0}, {"id": "AUT30627", "text": "Pottenstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2887.0}, {"id": "AUT30629", "text": "Reisenberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1723.0}, {"id": "AUT30631", "text": "Sch\u00f6nau an der Triesting", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2110.0}, {"id": "AUT30633", "text": "Seibersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1559.0}, {"id": "AUT30635", "text": "Soo\u00df", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1015.0}, {"id": "AUT30636", "text": "Tattendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1423.0}, {"id": "AUT30639", "text": "Traiskirchen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 18761.0}, {"id": "AUT30641", "text": "Trumau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3753.0}, {"id": "AUT30645", "text": "Weissenbach an der Triesting", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1744.0}, {"id": "AUT30701", "text": "Au am Leithaberge", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 953.0}, {"id": "AUT30703", "text": "Berg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 956.0}, {"id": "AUT30737", "text": "Moosbrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1804.0}, {"id": "AUT30740", "text": "Schwechat", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 20763.0}, {"id": "AUT30801", "text": "Aderklaa", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 196.0}, {"id": "AUT30803", "text": "Angern an der March", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3446.0}, {"id": "AUT30804", "text": "Auersthal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1954.0}, {"id": "AUT30805", "text": "Bad Pirawarth", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1791.0}, {"id": "AUT30808", "text": "Deutsch-Wagram", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 9126.0}, {"id": "AUT30810", "text": "Dr\u00f6sing", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1096.0}, {"id": "AUT30811", "text": "D\u00fcrnkrut", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2272.0}, {"id": "AUT30812", "text": "Ebenthal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 925.0}, {"id": "AUT30813", "text": "Eckartsau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1342.0}, {"id": "AUT30814", "text": "Engelhartstetten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2128.0}, {"id": "AUT30817", "text": "G\u00e4nserndorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 11950.0}, {"id": "AUT30821", "text": "Gro\u00df-Enzersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 11817.0}, {"id": "AUT30824", "text": "Gro\u00df-Schweinbarth", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1321.0}, {"id": "AUT30844", "text": "Orth an der Donau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2159.0}, {"id": "AUT30845", "text": "Palterndorf-Dobermannsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1368.0}, {"id": "AUT30850", "text": "Ringelsdorf-Niederabsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1271.0}, {"id": "AUT30852", "text": "Sch\u00f6nkirchen-Reyersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2016.0}, {"id": "AUT30854", "text": "Spannberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 991.0}, {"id": "AUT30902", "text": "Amaliendorf-Aalfang", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1116.0}, {"id": "AUT30903", "text": "Brand-Nagelberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1469.0}, {"id": "AUT30904", "text": "Eggern", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 681.0}, {"id": "AUT30906", "text": "Eisgarn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 696.0}, {"id": "AUT30908", "text": "Gm\u00fcnd", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5182.0}, {"id": "AUT30909", "text": "Gro\u00dfdietmanns", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2175.0}, {"id": "AUT30910", "text": "Bad Gro\u00dfpertholz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1292.0}, {"id": "AUT30912", "text": "Gro\u00dfsch\u00f6nau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1230.0}, {"id": "AUT30913", "text": "Moorbad Harbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 718.0}, {"id": "AUT30915", "text": "Haugschlag", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 480.0}, {"id": "AUT30916", "text": "Heidenreichstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3864.0}, {"id": "AUT30917", "text": "Hirschbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 579.0}, {"id": "AUT30920", "text": "Hoheneich", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1402.0}, {"id": "AUT31301", "text": "Aggsbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 639.0}, {"id": "AUT31302", "text": "Albrechtsberg an der Gro\u00dfen Krems", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1009.0}, {"id": "AUT31303", "text": "Bergern im Dunkelsteinerwald", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1333.0}, {"id": "AUT31304", "text": "D\u00fcrnstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 803.0}, {"id": "AUT31308", "text": "Grafenegg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3203.0}, {"id": "AUT31309", "text": "Furth bei G\u00f6ttweig", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2954.0}, {"id": "AUT31310", "text": "Gedersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2136.0}, {"id": "AUT31311", "text": "Gf\u00f6hl", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3824.0}, {"id": "AUT31315", "text": "Hadersdorf-Kammern", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1959.0}, {"id": "AUT31319", "text": "Jaidhof", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1218.0}, {"id": "AUT31321", "text": "Krumau am Kamp", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 748.0}, {"id": "AUT31322", "text": "Langenlois", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7499.0}, {"id": "AUT31323", "text": "Lengenfeld", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1425.0}, {"id": "AUT31324", "text": "Lichtenau im Waldviertel", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2067.0}, {"id": "AUT31326", "text": "Maria Laach am Jauerling", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 918.0}, {"id": "AUT31327", "text": "Mautern an der Donau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3452.0}, {"id": "AUT31330", "text": "M\u00fchldorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1273.0}, {"id": "AUT31333", "text": "Paudorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2642.0}, {"id": "AUT31336", "text": "Rastenfeld", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1618.0}, {"id": "AUT31337", "text": "Rohrendorf bei Krems", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2090.0}, {"id": "AUT31338", "text": "Rossatz-Arnsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1063.0}, {"id": "AUT31340", "text": "St. Leonhard am Hornerwald", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1094.0}, {"id": "AUT31343", "text": "Senftenberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1927.0}, {"id": "AUT31344", "text": "Spitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1534.0}, {"id": "AUT31346", "text": "Stra\u00df im Stra\u00dfertale", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1770.0}, {"id": "AUT31347", "text": "Stratzing", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 908.0}, {"id": "AUT31350", "text": "Weinzierl am Walde", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1235.0}, {"id": "AUT31351", "text": "Wei\u00dfenkirchen in der Wachau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1396.0}, {"id": "AUT31355", "text": "Sch\u00f6nberg am Kamp", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1843.0}, {"id": "AUT31356", "text": "Dro\u00df", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1032.0}, {"id": "AUT31401", "text": "Annaberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 503.0}, {"id": "AUT31402", "text": "Eschenau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1301.0}, {"id": "AUT31403", "text": "Hainfeld", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3750.0}, {"id": "AUT31511", "text": "Hofamt Priel", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1723.0}, {"id": "AUT31513", "text": "H\u00fcrm", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1929.0}, {"id": "AUT31514", "text": "Kilb", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2580.0}, {"id": "AUT31515", "text": "Kirnberg an der Mank", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1114.0}, {"id": "AUT31528", "text": "N\u00f6chling", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1023.0}, {"id": "AUT31530", "text": "Persenbeug-Gottsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2150.0}, {"id": "AUT31531", "text": "Petzenkirchen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1466.0}, {"id": "AUT31533", "text": "P\u00f6chlarn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3958.0}, {"id": "AUT31534", "text": "P\u00f6ggstall", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2401.0}, {"id": "AUT31535", "text": "Raxendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1024.0}, {"id": "AUT31537", "text": "Ruprechtshofen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2303.0}, {"id": "AUT31539", "text": "St. Leonhard am Forst", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3048.0}, {"id": "AUT31540", "text": "St. Martin-Karlsbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1623.0}, {"id": "AUT31541", "text": "St. Oswald", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1112.0}, {"id": "AUT31542", "text": "Sch\u00f6nb\u00fchel-Aggsbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 933.0}, {"id": "AUT31543", "text": "Schollach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1035.0}, {"id": "AUT31546", "text": "Weiten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1130.0}, {"id": "AUT31549", "text": "Ybbs an der Donau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5618.0}, {"id": "AUT31550", "text": "Zelking-Matzleinsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1209.0}, {"id": "AUT31551", "text": "Texingtal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1678.0}, {"id": "AUT31552", "text": "Yspertal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2024.0}, {"id": "AUT31553", "text": "Emmersdorf an der Donau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1745.0}, {"id": "AUT31601", "text": "Altlichtenwarth", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 773.0}, {"id": "AUT31603", "text": "Asparn an der Zaya", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1912.0}, {"id": "AUT31604", "text": "Bernhardsthal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1595.0}, {"id": "AUT31605", "text": "Bockflie\u00df", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1315.0}, {"id": "AUT31606", "text": "Drasenhofen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1082.0}, {"id": "AUT31608", "text": "Falkenstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 493.0}, {"id": "AUT31609", "text": "Fallbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 791.0}, {"id": "AUT31611", "text": "Gaubitsch", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 886.0}, {"id": "AUT31612", "text": "Gaweinstal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4064.0}, {"id": "AUT31613", "text": "Gnadendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1152.0}, {"id": "AUT31614", "text": "Gro\u00dfebersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2236.0}, {"id": "AUT31615", "text": "Gro\u00dfengersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1506.0}, {"id": "AUT31616", "text": "Gro\u00dfharras", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1100.0}, {"id": "AUT31617", "text": "Gro\u00dfkrut", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1670.0}, {"id": "AUT31620", "text": "Hausbrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 863.0}, {"id": "AUT31621", "text": "Herrnbaumgarten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 939.0}, {"id": "AUT31622", "text": "Hochleithen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1110.0}, {"id": "AUT31653", "text": "Wildend\u00fcrnbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1572.0}, {"id": "AUT31654", "text": "Wilfersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2097.0}, {"id": "AUT31655", "text": "Wolkersdorf im Weinviertel", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 7379.0}, {"id": "AUT31658", "text": "Ottenthal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 535.0}, {"id": "AUT31707", "text": "Gie\u00dfh\u00fcbl", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2394.0}, {"id": "AUT31709", "text": "Gumpoldskirchen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3968.0}, {"id": "AUT31710", "text": "Guntramsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 9144.0}, {"id": "AUT31712", "text": "Hinterbr\u00fchl", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3912.0}, {"id": "AUT31713", "text": "Kaltenleutgeben", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3345.0}, {"id": "AUT31714", "text": "Laab im Walde", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1102.0}, {"id": "AUT31716", "text": "Maria Enzersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 8721.0}, {"id": "AUT31717", "text": "M\u00f6dling", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 20531.0}, {"id": "AUT31719", "text": "Perchtoldsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 14886.0}, {"id": "AUT31723", "text": "V\u00f6sendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 7499.0}, {"id": "AUT31810", "text": "Gloggnitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5856.0}, {"id": "AUT31811", "text": "Grafenbach-St. Valentin", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2265.0}, {"id": "AUT31812", "text": "Grimmenstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1313.0}, {"id": "AUT31813", "text": "Gr\u00fcnbach am Schneeberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1601.0}, {"id": "AUT31814", "text": "Kirchberg am Wechsel", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2473.0}, {"id": "AUT31815", "text": "M\u00f6nichkirchen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 607.0}, {"id": "AUT31817", "text": "Natschbach-Loipersbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1708.0}, {"id": "AUT31818", "text": "Neunkirchen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12545.0}, {"id": "AUT31820", "text": "Otterthal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 570.0}, {"id": "AUT31821", "text": "Payerbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2063.0}, {"id": "AUT31823", "text": "Pitten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2884.0}, {"id": "AUT31825", "text": "Prigglitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 431.0}, {"id": "AUT31826", "text": "Puchberg am Schneeberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2662.0}, {"id": "AUT31827", "text": "Raach am Hochgebirge", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 304.0}, {"id": "AUT31829", "text": "Reichenau an der Rax", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2539.0}, {"id": "AUT31830", "text": "St. Corona am Wechsel", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 399.0}, {"id": "AUT31831", "text": "St. Egyden am Steinfeld", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2177.0}, {"id": "AUT31832", "text": "Scheiblingkirchen-Thernberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1923.0}, {"id": "AUT31833", "text": "Schottwien", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 642.0}, {"id": "AUT31834", "text": "Schrattenbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 398.0}, {"id": "AUT31835", "text": "Schwarzau am Steinfeld", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2096.0}, {"id": "AUT31836", "text": "Schwarzau im Gebirge", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 619.0}, {"id": "AUT31837", "text": "Seebenstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1483.0}, {"id": "AUT31838", "text": "Semmering", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 514.0}, {"id": "AUT31839", "text": "Ternitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14681.0}, {"id": "AUT31840", "text": "Thomasberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1248.0}, {"id": "AUT31841", "text": "Trattenbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 516.0}, {"id": "AUT31842", "text": "B\u00fcrg-V\u00f6stenhof", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 164.0}, {"id": "AUT31843", "text": "Warth", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1544.0}, {"id": "AUT31844", "text": "Wartmannstetten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1612.0}, {"id": "AUT31845", "text": "Willendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 984.0}, {"id": "AUT31847", "text": "W\u00fcrflach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1628.0}, {"id": "AUT31915", "text": "Kapelln", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1346.0}, {"id": "AUT31947", "text": "Wilhelmsburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6570.0}, {"id": "AUT31948", "text": "W\u00f6lbling", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2471.0}, {"id": "AUT31949", "text": "Gablitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 5006.0}, {"id": "AUT31950", "text": "Mauerbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3604.0}, {"id": "AUT31951", "text": "Pressbaum", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 7727.0}, {"id": "AUT31952", "text": "Purkersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 9853.0}, {"id": "AUT31953", "text": "Tullnerbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2960.0}, {"id": "AUT31954", "text": "Wolfsgraben", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1749.0}, {"id": "AUT32001", "text": "Gaming", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2897.0}, {"id": "AUT32002", "text": "G\u00f6stling an der Ybbs", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1988.0}, {"id": "AUT32003", "text": "Gresten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1984.0}, {"id": "AUT32004", "text": "Gresten-Land", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1499.0}, {"id": "AUT32005", "text": "Lunz am See", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1786.0}, {"id": "AUT32006", "text": "Oberndorf an der Melk", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3000.0}, {"id": "AUT32007", "text": "Puchenstuben", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 272.0}, {"id": "AUT32008", "text": "Purgstall an der Erlauf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5362.0}, {"id": "AUT32009", "text": "Randegg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1863.0}, {"id": "AUT32010", "text": "Reinsberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1070.0}, {"id": "AUT32011", "text": "St. Anton an der Je\u00dfnitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1169.0}, {"id": "AUT32012", "text": "St. Georgen an der Leys", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1327.0}, {"id": "AUT32013", "text": "Scheibbs", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4130.0}, {"id": "AUT32014", "text": "Steinakirchen am Forst", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2328.0}, {"id": "AUT32015", "text": "Wang", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1394.0}, {"id": "AUT32016", "text": "Wieselburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4458.0}, {"id": "AUT32017", "text": "Wieselburg-Land", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3405.0}, {"id": "AUT32018", "text": "Wolfpassing", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1651.0}, {"id": "AUT32101", "text": "Absdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2300.0}, {"id": "AUT32104", "text": "Atzenbrugg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3194.0}, {"id": "AUT32106", "text": "Fels am Wagram", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2404.0}, {"id": "AUT32107", "text": "Grafenw\u00f6rth", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3251.0}, {"id": "AUT32109", "text": "Gro\u00dfriedenthal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 959.0}, {"id": "AUT32110", "text": "Gro\u00dfweikersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3326.0}, {"id": "AUT32112", "text": "Judenau-Baumgarten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2317.0}, {"id": "AUT32114", "text": "Kirchberg am Wagram", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3747.0}, {"id": "AUT32115", "text": "K\u00f6nigsbrunn am Wagram", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1412.0}, {"id": "AUT32116", "text": "K\u00f6nigstetten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2534.0}, {"id": "AUT32119", "text": "Langenrohr", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2484.0}, {"id": "AUT32120", "text": "Michelhausen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3888.0}, {"id": "AUT32207", "text": "Gro\u00df-Siegharts", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2689.0}, {"id": "AUT32209", "text": "Karlstein an der Thaya", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1473.0}, {"id": "AUT32210", "text": "Kautzen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1084.0}, {"id": "AUT32212", "text": "Ludweis-Aigen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 888.0}, {"id": "AUT32214", "text": "Pfaffenschlag bei Waidhofen a.d.Thaya", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 933.0}, {"id": "AUT32216", "text": "Raabs an der Thaya", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2654.0}, {"id": "AUT32217", "text": "Thaya", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1427.0}, {"id": "AUT32219", "text": "Vitis", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2650.0}, {"id": "AUT32220", "text": "Waidhofen an der Thaya", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5248.0}, {"id": "AUT32221", "text": "Waidhofen an der Thaya-Land", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1303.0}, {"id": "AUT32222", "text": "Waldkirchen an der Thaya", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 494.0}, {"id": "AUT32223", "text": "Windigsteig", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 926.0}, {"id": "AUT32301", "text": "Bad Fischau-Brunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3517.0}, {"id": "AUT32302", "text": "Bad Sch\u00f6nau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 747.0}, {"id": "AUT32304", "text": "Ebenfurth", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3139.0}, {"id": "AUT32305", "text": "Eggendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 5046.0}, {"id": "AUT32306", "text": "Bad Erlach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3196.0}, {"id": "AUT30101", "text": "Krems an der Donau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 24921.0}, {"id": "AUT30201", "text": "St. P\u00f6lten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 56360.0}, {"id": "AUT30301", "text": "Waidhofen an der Ybbs", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11092.0}, {"id": "AUT30401", "text": "Wiener Neustadt", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 47106.0}, {"id": "AUT30501", "text": "Allhartsberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2186.0}, {"id": "AUT30502", "text": "Amstetten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 23653.0}, {"id": "AUT30503", "text": "Ardagger", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3595.0}, {"id": "AUT30504", "text": "Aschbach-Markt", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3781.0}, {"id": "AUT30506", "text": "Behamberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3496.0}, {"id": "AUT30507", "text": "Biberbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2307.0}, {"id": "AUT30508", "text": "Ennsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 3188.0}, {"id": "AUT30509", "text": "Ernsthofen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2286.0}, {"id": "AUT30510", "text": "Ertl", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1235.0}, {"id": "AUT30511", "text": "Euratsfeld", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2701.0}, {"id": "AUT30512", "text": "Ferschnitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1827.0}, {"id": "AUT30514", "text": "Haag", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5680.0}, {"id": "AUT30515", "text": "Haidershofen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3691.0}, {"id": "AUT30516", "text": "Hollenstein an der Ybbs", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1678.0}, {"id": "AUT30517", "text": "Kematen an der Ybbs", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2691.0}, {"id": "AUT30520", "text": "Neuhofen an der Ybbs", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3048.0}, {"id": "AUT30521", "text": "Neustadtl an der Donau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2153.0}, {"id": "AUT30522", "text": "Oed-Oehling", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2032.0}, {"id": "AUT30524", "text": "Opponitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 889.0}, {"id": "AUT30526", "text": "St. Georgen am Reith", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 537.0}, {"id": "AUT30527", "text": "St. Georgen am Ybbsfelde", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2871.0}, {"id": "AUT30529", "text": "St. Pantaleon-Erla", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2641.0}, {"id": "AUT30530", "text": "St. Peter in der Au", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5176.0}, {"id": "AUT30531", "text": "St. Valentin", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 9339.0}, {"id": "AUT30532", "text": "Seitenstetten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3437.0}, {"id": "AUT30533", "text": "Sonntagberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3705.0}, {"id": "AUT30534", "text": "Strengberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2120.0}, {"id": "AUT30536", "text": "Viehdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1352.0}, {"id": "AUT30538", "text": "Wallsee-Sindelburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2168.0}, {"id": "AUT30539", "text": "Weistrach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2286.0}, {"id": "AUT30541", "text": "Winklarn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1837.0}, {"id": "AUT30542", "text": "Wolfsbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2125.0}, {"id": "AUT30543", "text": "Ybbsitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3350.0}, {"id": "AUT30544", "text": "Zeillern", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1923.0}, {"id": "AUT30601", "text": "Alland", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2631.0}, {"id": "AUT30602", "text": "Altenmarkt an der Triesting", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2174.0}, {"id": "AUT30603", "text": "Bad V\u00f6slau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 12424.0}, {"id": "AUT30604", "text": "Baden", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 25783.0}, {"id": "AUT30605", "text": "Berndorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8990.0}, {"id": "AUT30607", "text": "Ebreichsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 11550.0}, {"id": "AUT30608", "text": "Enzesfeld-Lindabrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4188.0}, {"id": "AUT30609", "text": "Furth an der Triesting", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 874.0}, {"id": "AUT30830", "text": "Lassee", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2971.0}, {"id": "AUT30831", "text": "Leopoldsdorf im Marchfeld", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2910.0}, {"id": "AUT30834", "text": "Mannsdorf an der Donau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 355.0}, {"id": "AUT30835", "text": "Marchegg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3009.0}, {"id": "AUT30836", "text": "Markgrafneusiedl", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 903.0}, {"id": "AUT30838", "text": "Matzen-Raggendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2786.0}, {"id": "AUT30841", "text": "Neusiedl an der Zaya", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1227.0}, {"id": "AUT30612", "text": "G\u00fcnselsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1733.0}, {"id": "AUT30921", "text": "Kirchberg am Walde", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1272.0}, {"id": "AUT30925", "text": "Litschau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2138.0}, {"id": "AUT30929", "text": "Reingers", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 624.0}, {"id": "AUT30932", "text": "St. Martin", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1053.0}, {"id": "AUT30935", "text": "Schrems", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5324.0}, {"id": "AUT30939", "text": "Unserfrau-Altweitra", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1007.0}, {"id": "AUT30940", "text": "Waldenstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1174.0}, {"id": "AUT30942", "text": "Weitra", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2609.0}, {"id": "AUT31001", "text": "Alberndorf im Pulkautal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 729.0}, {"id": "AUT31008", "text": "G\u00f6llersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3134.0}, {"id": "AUT31009", "text": "Grabern", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1747.0}, {"id": "AUT31014", "text": "Guntersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1158.0}, {"id": "AUT31015", "text": "Hadres", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1737.0}, {"id": "AUT31016", "text": "Hardegg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1304.0}, {"id": "AUT30615", "text": "Hirtenberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2545.0}, {"id": "AUT30616", "text": "Klausen-Leopoldsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1705.0}, {"id": "AUT30618", "text": "Kottingbrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 7388.0}, {"id": "AUT30620", "text": "Leobersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 5118.0}, {"id": "AUT30621", "text": "Mitterndorf an der Fischa", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3059.0}, {"id": "AUT30637", "text": "Teesdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1771.0}, {"id": "AUT31018", "text": "Haugsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1604.0}, {"id": "AUT31019", "text": "Heldenberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1441.0}, {"id": "AUT31021", "text": "Hohenwarth-M\u00fchlbach a.M.", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1318.0}, {"id": "AUT31022", "text": "Hollabrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 12084.0}, {"id": "AUT31025", "text": "Mailberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 567.0}, {"id": "AUT31026", "text": "Maissau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1966.0}, {"id": "AUT31028", "text": "Nappersdorf-Kammersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1185.0}, {"id": "AUT31033", "text": "Pernersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1050.0}, {"id": "AUT31035", "text": "Pulkau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1498.0}, {"id": "AUT31036", "text": "Ravelsbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1614.0}, {"id": "AUT31037", "text": "Retz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4286.0}, {"id": "AUT31038", "text": "Retzbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1002.0}, {"id": "AUT31041", "text": "Schrattenthal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 893.0}, {"id": "AUT31042", "text": "Seefeld-Kadolz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 976.0}, {"id": "AUT31043", "text": "Sitzendorf an der Schmida", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2163.0}, {"id": "AUT31051", "text": "Wullersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2385.0}, {"id": "AUT31052", "text": "Zellerndorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2405.0}, {"id": "AUT31053", "text": "Ziersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3400.0}, {"id": "AUT31101", "text": "Altenburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 794.0}, {"id": "AUT31102", "text": "Brunn an der Wild", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 833.0}, {"id": "AUT31103", "text": "Burgschleinitz-K\u00fchnring", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1328.0}, {"id": "AUT31104", "text": "Drosendorf-Zissersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1167.0}, {"id": "AUT31105", "text": "Eggenburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3499.0}, {"id": "AUT31106", "text": "Gars am Kamp", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3480.0}, {"id": "AUT31107", "text": "Geras", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1283.0}, {"id": "AUT31109", "text": "Horn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6457.0}, {"id": "AUT30646", "text": "Blumau-Neuri\u00dfhof", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1927.0}, {"id": "AUT31110", "text": "Irnfritz-Messern", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1428.0}, {"id": "AUT31111", "text": "Japons", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 710.0}, {"id": "AUT31113", "text": "Langau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 690.0}, {"id": "AUT31114", "text": "Meiseldorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 851.0}, {"id": "AUT31117", "text": "Pernegg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 688.0}, {"id": "AUT31119", "text": "R\u00f6hrenbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 495.0}, {"id": "AUT31120", "text": "R\u00f6schitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1077.0}, {"id": "AUT31121", "text": "Rosenburg-Mold", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 830.0}, {"id": "AUT31123", "text": "St. Bernhard-Frauenhofen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1288.0}, {"id": "AUT31124", "text": "Sigmundsherberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1680.0}, {"id": "AUT31129", "text": "Weitersfeld", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1516.0}, {"id": "AUT31130", "text": "Straning-Grafenberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 696.0}, {"id": "AUT31201", "text": "Bisamberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4820.0}, {"id": "AUT31202", "text": "Enzersfeld im Weinviertel", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1794.0}, {"id": "AUT31203", "text": "Ernstbrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3272.0}, {"id": "AUT31204", "text": "Gro\u00dfmugl", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1623.0}, {"id": "AUT31205", "text": "Gro\u00dfru\u00dfbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2241.0}, {"id": "AUT31206", "text": "Hagenbrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2397.0}, {"id": "AUT31207", "text": "Harmannsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4054.0}, {"id": "AUT30702", "text": "Bad Deutsch-Altenburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1946.0}, {"id": "AUT30704", "text": "Bruck an der Leitha", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 8186.0}, {"id": "AUT30706", "text": "Enzersdorf an der Fischa", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3491.0}, {"id": "AUT30708", "text": "G\u00f6ttlesbrunn-Arbesthal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1449.0}, {"id": "AUT30709", "text": "G\u00f6tzendorf an der Leitha", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2188.0}, {"id": "AUT30710", "text": "Hainburg a.d. Donau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 6892.0}, {"id": "AUT30711", "text": "Haslau-Maria Ellend", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2008.0}, {"id": "AUT30712", "text": "H\u00f6flein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1212.0}, {"id": "AUT30713", "text": "Hof am Leithaberge", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1607.0}, {"id": "AUT30715", "text": "Hundsheim", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 636.0}, {"id": "AUT30716", "text": "Mannersdorf am Leithagebirge", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4150.0}, {"id": "AUT30718", "text": "Petronell-Carnuntum", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1285.0}, {"id": "AUT30719", "text": "Prellenkirchen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1658.0}, {"id": "AUT30721", "text": "Rohrau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1665.0}, {"id": "AUT30722", "text": "Scharndorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1227.0}, {"id": "AUT30724", "text": "Sommerein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2162.0}, {"id": "AUT30726", "text": "Trautmannsdorf an der Leitha", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2962.0}, {"id": "AUT30728", "text": "Wolfsthal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1179.0}, {"id": "AUT30729", "text": "Ebergassing", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4050.0}, {"id": "AUT30730", "text": "Fischamend", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 5593.0}, {"id": "AUT30731", "text": "Gramatneusiedl", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3697.0}, {"id": "AUT30732", "text": "Himberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 7828.0}, {"id": "AUT31208", "text": "Hausleiten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3823.0}, {"id": "AUT30733", "text": "Klein-Neusiedl", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 957.0}, {"id": "AUT31404", "text": "Hohenberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1445.0}, {"id": "AUT31405", "text": "Kaumberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1080.0}, {"id": "AUT31406", "text": "Kleinzell", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 864.0}, {"id": "AUT31407", "text": "Lilienfeld", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2645.0}, {"id": "AUT31408", "text": "Mitterbach am Erlaufsee", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 482.0}, {"id": "AUT31409", "text": "Ramsau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 823.0}, {"id": "AUT31410", "text": "Rohrbach an der G\u00f6lsen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1543.0}, {"id": "AUT31411", "text": "St. Aegyd am Neuwalde", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1818.0}, {"id": "AUT31412", "text": "St. Veit an der G\u00f6lsen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3861.0}, {"id": "AUT31413", "text": "Traisen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3408.0}, {"id": "AUT31414", "text": "T\u00fcrnitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1879.0}, {"id": "AUT31502", "text": "Artstetten-P\u00f6bring", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1232.0}, {"id": "AUT31503", "text": "Bergland", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1902.0}, {"id": "AUT31504", "text": "Bischofstetten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1216.0}, {"id": "AUT31505", "text": "Blindenmarkt", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2749.0}, {"id": "AUT31506", "text": "Dorfstetten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 568.0}, {"id": "AUT31507", "text": "Dunkelsteinerwald", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2399.0}, {"id": "AUT31508", "text": "Erlauf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1117.0}, {"id": "AUT30734", "text": "Lanzendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1901.0}, {"id": "AUT31627", "text": "Kreuttal", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1454.0}, {"id": "AUT31628", "text": "Kreuzstetten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1654.0}, {"id": "AUT31629", "text": "Laa an der Thaya", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 6247.0}, {"id": "AUT31630", "text": "Ladendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2343.0}, {"id": "AUT31633", "text": "Mistelbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 11665.0}, {"id": "AUT31634", "text": "Neudorf im Weinviertel", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1386.0}, {"id": "AUT31636", "text": "Niederleis", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 898.0}, {"id": "AUT31642", "text": "Pillichsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1184.0}, {"id": "AUT31644", "text": "Poysdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 5538.0}, {"id": "AUT31645", "text": "Rabensburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1085.0}, {"id": "AUT31646", "text": "Schrattenberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 855.0}, {"id": "AUT31649", "text": "Staatz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1902.0}, {"id": "AUT31650", "text": "Stronsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1596.0}, {"id": "AUT31651", "text": "Ulrichskirchen-Schleinbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2650.0}, {"id": "AUT30735", "text": "Leopoldsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 5288.0}, {"id": "AUT31912", "text": "Herzogenburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7833.0}, {"id": "AUT31913", "text": "Inzersdorf-Getzersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1638.0}, {"id": "AUT31916", "text": "Karlstetten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2191.0}, {"id": "AUT31917", "text": "Kasten bei B\u00f6heimkirchen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1409.0}, {"id": "AUT31918", "text": "Kirchberg an der Pielach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3206.0}, {"id": "AUT31919", "text": "Kirchstetten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2254.0}, {"id": "AUT31920", "text": "Loich", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 565.0}, {"id": "AUT31921", "text": "Maria-Anzbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3134.0}, {"id": "AUT31922", "text": "Markersdorf-Haindorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2048.0}, {"id": "AUT31923", "text": "Michelbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 854.0}, {"id": "AUT30736", "text": "Maria-Lanzendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2193.0}, {"id": "AUT31925", "text": "Neidling", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1495.0}, {"id": "AUT31926", "text": "Neulengbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 8329.0}, {"id": "AUT31927", "text": "Neustift-Innermanzing", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1604.0}, {"id": "AUT31928", "text": "Nu\u00dfdorf ob der Traisen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1835.0}, {"id": "AUT31929", "text": "Ober-Grafendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4697.0}, {"id": "AUT31930", "text": "Obritzberg-Rust", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2313.0}, {"id": "AUT30738", "text": "Rauchenwarth", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 789.0}, {"id": "AUT32312", "text": "Hollenthon", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1007.0}, {"id": "AUT32313", "text": "Katzelsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3207.0}, {"id": "AUT32314", "text": "Kirchschlag in der Buckligen Welt", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2812.0}, {"id": "AUT32315", "text": "Krumbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2333.0}, {"id": "AUT32316", "text": "Lanzenkirchen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4140.0}, {"id": "AUT32317", "text": "Lichtenegg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1060.0}, {"id": "AUT32318", "text": "Lichtenw\u00f6rth", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2775.0}, {"id": "AUT32319", "text": "Markt Piesting", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3142.0}, {"id": "AUT32320", "text": "Matzendorf-H\u00f6lles", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2083.0}, {"id": "AUT32321", "text": "Miesenbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 661.0}, {"id": "AUT32322", "text": "Muggendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 522.0}, {"id": "AUT32323", "text": "Pernitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2463.0}, {"id": "AUT32324", "text": "Rohr im Gebirge", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 439.0}, {"id": "AUT32325", "text": "Bromberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1185.0}, {"id": "AUT32326", "text": "Schwarzenbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 924.0}, {"id": "AUT32327", "text": "Sollenau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 5323.0}, {"id": "AUT32330", "text": "Theresienfeld", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3941.0}, {"id": "AUT32331", "text": "Waidmannsfeld", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1499.0}, {"id": "AUT32332", "text": "Waldegg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2011.0}, {"id": "AUT32333", "text": "Walpersbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1159.0}, {"id": "AUT30739", "text": "Schwadorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2250.0}, {"id": "AUT32334", "text": "Weikersdorf am Steinfelde", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1091.0}, {"id": "AUT32335", "text": "Wiesmath", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1537.0}, {"id": "AUT30741", "text": "Zw\u00f6lfaxing", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1711.0}, {"id": "AUT32336", "text": "Winzendorf-Muthmannsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1860.0}, {"id": "AUT32337", "text": "W\u00f6llersdorf-Steinabr\u00fcckl", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4810.0}, {"id": "AUT32338", "text": "Zillingdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2090.0}, {"id": "AUT32501", "text": "Allentsteig", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1738.0}, {"id": "AUT32502", "text": "Arbesbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1590.0}, {"id": "AUT32503", "text": "B\u00e4rnkopf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 340.0}, {"id": "AUT32504", "text": "Echsenbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1290.0}, {"id": "AUT32505", "text": "G\u00f6pfritz an der Wild", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1788.0}, {"id": "AUT32506", "text": "Grafenschlag", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 839.0}, {"id": "AUT32508", "text": "Gro\u00df Gerungs", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4403.0}, {"id": "AUT32509", "text": "Gro\u00dfg\u00f6ttfritz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1358.0}, {"id": "AUT32511", "text": "Gutenbrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 489.0}, {"id": "AUT32514", "text": "Kirchschlag", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 631.0}, {"id": "AUT32515", "text": "Kottes-Purk", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1440.0}, {"id": "AUT32516", "text": "Langschlag", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1726.0}, {"id": "AUT32517", "text": "Martinsberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1093.0}, {"id": "AUT32518", "text": "Ottenschlag", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1016.0}, {"id": "AUT32519", "text": "Altmelon", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 863.0}, {"id": "AUT32520", "text": "P\u00f6lla", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 916.0}, {"id": "AUT30802", "text": "Andlersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 148.0}, {"id": "AUT32521", "text": "Rappottenstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1745.0}, {"id": "AUT32522", "text": "Sallingberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1261.0}, {"id": "AUT32523", "text": "Sch\u00f6nbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 754.0}, {"id": "AUT32524", "text": "Schwarzenau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1492.0}, {"id": "AUT32525", "text": "Schweiggers", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2034.0}, {"id": "AUT32528", "text": "Bad Traunstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1002.0}, {"id": "AUT32529", "text": "Waldhausen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1201.0}, {"id": "AUT32530", "text": "Zwettl-Nieder\u00f6sterreich", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10722.0}, {"id": "AUT30819", "text": "Glinzendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 345.0}, {"id": "AUT30822", "text": "Gro\u00dfhofen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 104.0}, {"id": "AUT30825", "text": "Haringsee", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1172.0}, {"id": "AUT30826", "text": "Hauskirchen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1299.0}, {"id": "AUT30827", "text": "Hohenau an der March", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2755.0}, {"id": "AUT30828", "text": "Hohenruppersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 933.0}, {"id": "AUT30829", "text": "Jedenspeigen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1117.0}, {"id": "AUT30842", "text": "Obersiebenbrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1775.0}, {"id": "AUT30846", "text": "Parbasdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 169.0}, {"id": "AUT30848", "text": "Prottes", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1454.0}, {"id": "AUT30849", "text": "Raasdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 662.0}, {"id": "AUT30856", "text": "Strasshof an der Nordbahn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 11361.0}, {"id": "AUT30857", "text": "Sulz im Weinviertel", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1227.0}, {"id": "AUT30858", "text": "Untersiebenbrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1793.0}, {"id": "AUT30859", "text": "Velm-G\u00f6tzendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 770.0}, {"id": "AUT30860", "text": "Weikendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2022.0}, {"id": "AUT30863", "text": "Zistersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 5409.0}, {"id": "AUT30865", "text": "Weiden an der March", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1001.0}, {"id": "AUT31213", "text": "Korneuburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 13565.0}, {"id": "AUT31214", "text": "Langenzersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 8003.0}, {"id": "AUT31215", "text": "Leitzersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1159.0}, {"id": "AUT31216", "text": "Leobendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4996.0}, {"id": "AUT31224", "text": "Ru\u00dfbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1390.0}, {"id": "AUT31226", "text": "Sierndorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3940.0}, {"id": "AUT31227", "text": "Spillern", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2439.0}, {"id": "AUT31228", "text": "Stetteldorf am Wagram", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1063.0}, {"id": "AUT31229", "text": "Stetten", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1350.0}, {"id": "AUT31230", "text": "Stockerau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 16783.0}, {"id": "AUT31234", "text": "Niederhollabrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1517.0}, {"id": "AUT31235", "text": "Gerasdorf bei Wien", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 11753.0}, {"id": "AUT31509", "text": "Golling an der Erlauf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1468.0}, {"id": "AUT31516", "text": "Klein-P\u00f6chlarn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1089.0}, {"id": "AUT31517", "text": "Krummnu\u00dfbaum", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1579.0}, {"id": "AUT31519", "text": "Leiben", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1326.0}, {"id": "AUT31520", "text": "Loosdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3865.0}, {"id": "AUT31521", "text": "Mank", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3269.0}, {"id": "AUT31522", "text": "Marbach an der Donau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1677.0}, {"id": "AUT31523", "text": "Maria Taferl", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 942.0}, {"id": "AUT31524", "text": "Melk", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5556.0}, {"id": "AUT31525", "text": "M\u00fcnichreith-Laimbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1665.0}, {"id": "AUT31527", "text": "Neumarkt an der Ybbs", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Mostviertel-Eisenwurzen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2060.0}, {"id": "AUT31652", "text": "Unterstinkenbrunn", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Weinviertel", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 546.0}, {"id": "AUT31701", "text": "Achau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1517.0}, {"id": "AUT31702", "text": "Biedermannsdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3141.0}, {"id": "AUT31703", "text": "Breitenfurt bei Wien", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 5935.0}, {"id": "AUT31704", "text": "Brunn am Gebirge", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 12045.0}, {"id": "AUT31706", "text": "Gaaden", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1640.0}, {"id": "AUT31711", "text": "Hennersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1543.0}, {"id": "AUT31715", "text": "Laxenburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2969.0}, {"id": "AUT31718", "text": "M\u00fcnchendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3103.0}, {"id": "AUT31725", "text": "Wiener Neudorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 9339.0}, {"id": "AUT31726", "text": "Wienerwald", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/S\u00fcdteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2893.0}, {"id": "AUT31801", "text": "Altendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 357.0}, {"id": "AUT31802", "text": "Aspang-Markt", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1779.0}, {"id": "AUT31803", "text": "Aspangberg-St. Peter", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1896.0}, {"id": "AUT31804", "text": "Breitenau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1552.0}, {"id": "AUT31805", "text": "Breitenstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 300.0}, {"id": "AUT31806", "text": "Buchbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 359.0}, {"id": "AUT31807", "text": "Edlitz", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 906.0}, {"id": "AUT31808", "text": "Enzenreith", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1999.0}, {"id": "AUT31809", "text": "Feistritz am Wechsel", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1033.0}, {"id": "AUT31846", "text": "Wimpassing im Schwarzatale", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1592.0}, {"id": "AUT31848", "text": "Z\u00f6bern", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1386.0}, {"id": "AUT31849", "text": "H\u00f6flein an der Hohen Wand", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 891.0}, {"id": "AUT31901", "text": "Altlengbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3160.0}, {"id": "AUT31902", "text": "Asperhofen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2305.0}, {"id": "AUT31903", "text": "B\u00f6heimkirchen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5116.0}, {"id": "AUT31904", "text": "Brand-Laaben", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1249.0}, {"id": "AUT31905", "text": "Eichgraben", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4763.0}, {"id": "AUT31906", "text": "Frankenfels", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1931.0}, {"id": "AUT31907", "text": "Gerersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1023.0}, {"id": "AUT31909", "text": "Hofstetten-Gr\u00fcnau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2724.0}, {"id": "AUT31910", "text": "Hafnerbach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1650.0}, {"id": "AUT31911", "text": "Haunoldstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1245.0}, {"id": "AUT31932", "text": "Prinzersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1636.0}, {"id": "AUT31934", "text": "Pyhra", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3624.0}, {"id": "AUT31935", "text": "Rabenstein an der Pielach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2500.0}, {"id": "AUT31938", "text": "St. Margarethen an der Sierning", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1041.0}, {"id": "AUT31939", "text": "Schwarzenbach an der Pielach", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 362.0}, {"id": "AUT31940", "text": "Statzendorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1445.0}, {"id": "AUT31941", "text": "St\u00f6ssing", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 842.0}, {"id": "AUT31943", "text": "Traismauer", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6435.0}, {"id": "AUT31945", "text": "Weinburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1399.0}, {"id": "AUT31946", "text": "Perschling", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Sankt P\u00f6lten", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1464.0}, {"id": "AUT32131", "text": "Sieghartskirchen", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 7758.0}, {"id": "AUT32132", "text": "Sitzenberg-Reidling", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2390.0}, {"id": "AUT32134", "text": "Tulbing", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 3191.0}, {"id": "AUT32135", "text": "Tulln an der Donau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 16556.0}, {"id": "AUT32139", "text": "W\u00fcrmla", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1576.0}, {"id": "AUT32140", "text": "Zeiselmauer-Wolfpassing", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 2261.0}, {"id": "AUT32141", "text": "Zwentendorf an der Donau", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4181.0}, {"id": "AUT32142", "text": "St. Andr\u00e4-W\u00f6rdern", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 7855.0}, {"id": "AUT32143", "text": "Muckendorf-Wipfing", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 1701.0}, {"id": "AUT32144", "text": "Klosterneuburg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Wiener Umland/Nordteil", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 27542.0}, {"id": "AUT32202", "text": "Dietmanns", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1033.0}, {"id": "AUT32203", "text": "Dobersberg", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1538.0}, {"id": "AUT32206", "text": "Gastern", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Waldviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1171.0}, {"id": "AUT32307", "text": "Felixdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "", "POP_T": 4474.0}, {"id": "AUT32308", "text": "Gutenstein", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1243.0}, {"id": "AUT32309", "text": "Hochneukirchen-Gschaidt", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1628.0}, {"id": "AUT32310", "text": "Hochwolkersdorf", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1005.0}, {"id": "AUT32311", "text": "Hohe Wand", "tl2_name_en": "Lower Austria", "tl3_name_en": "Nieder\u00f6sterreich-S\u00fcd", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1454.0}]}, {"tl2_id": "AT32", "tl2_name_en": "Salzburg", "children": [{"id": "AUT50306", "text": "Dorfbeuern", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1595.0}, {"id": "AUT50614", "text": "Neukirchen am Gro\u00dfvenediger", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2586.0}, {"id": "AUT50615", "text": "Niedernsill", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2763.0}, {"id": "AUT50616", "text": "Piesendorf", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3843.0}, {"id": "AUT50617", "text": "Rauris", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3065.0}, {"id": "AUT50618", "text": "Saalbach-Hinterglemm", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2837.0}, {"id": "AUT50619", "text": "Saalfelden am Steinernen Meer", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 16961.0}, {"id": "AUT50620", "text": "Sankt Martin bei Lofer", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1192.0}, {"id": "AUT50621", "text": "Stuhlfelden", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1549.0}, {"id": "AUT50622", "text": "Taxenbach", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2705.0}, {"id": "AUT50623", "text": "Unken", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1969.0}, {"id": "AUT50624", "text": "Uttendorf", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3011.0}, {"id": "AUT50625", "text": "Viehhofen", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 589.0}, {"id": "AUT50626", "text": "Wald im Pinzgau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1133.0}, {"id": "AUT50627", "text": "Wei\u00dfbach bei Lofer", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 401.0}, {"id": "AUT50628", "text": "Zell am See", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10128.0}, {"id": "AUT50407", "text": "Filzmoos", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1494.0}, {"id": "AUT50408", "text": "Flachau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2999.0}, {"id": "AUT50101", "text": "Salzburg", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "Salzburg", "POP_T": 155331.0}, {"id": "AUT50201", "text": "Abtenau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5905.0}, {"id": "AUT50202", "text": "Adnet", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 3681.0}, {"id": "AUT50203", "text": "Annaberg-Lung\u00f6tz", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2220.0}, {"id": "AUT50204", "text": "Golling an der Salzach", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4363.0}, {"id": "AUT50205", "text": "Hallein", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 21352.0}, {"id": "AUT50206", "text": "Krispl", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 876.0}, {"id": "AUT50207", "text": "Kuchl", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 7470.0}, {"id": "AUT50208", "text": "Oberalm", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4404.0}, {"id": "AUT50209", "text": "Puch bei Hallein", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4740.0}, {"id": "AUT50210", "text": "Ru\u00dfbach am Pa\u00df Gsch\u00fctt", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 778.0}, {"id": "AUT50211", "text": "Sankt Koloman", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1775.0}, {"id": "AUT50212", "text": "Scheffau am Tennengebirge", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1380.0}, {"id": "AUT50213", "text": "Bad Vigaun", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 2127.0}, {"id": "AUT50301", "text": "Anif", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4340.0}, {"id": "AUT50302", "text": "Anthering", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 3725.0}, {"id": "AUT50303", "text": "Bergheim", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 5706.0}, {"id": "AUT50304", "text": "Berndorf bei Salzburg", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1739.0}, {"id": "AUT50305", "text": "B\u00fcrmoos", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4963.0}, {"id": "AUT50307", "text": "Ebenau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1435.0}, {"id": "AUT50308", "text": "Elixhausen", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 3076.0}, {"id": "AUT50309", "text": "Elsbethen", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 5486.0}, {"id": "AUT50310", "text": "Eugendorf", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 7153.0}, {"id": "AUT50311", "text": "Faistenau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 3090.0}, {"id": "AUT50312", "text": "Fuschl am See", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1620.0}, {"id": "AUT50313", "text": "G\u00f6ming", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 771.0}, {"id": "AUT50314", "text": "Gr\u00f6dig", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 7432.0}, {"id": "AUT50315", "text": "Gro\u00dfgmain", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 2628.0}, {"id": "AUT50316", "text": "Hallwang", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4221.0}, {"id": "AUT50317", "text": "Henndorf am Wallersee", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4996.0}, {"id": "AUT50318", "text": "Hintersee", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 468.0}, {"id": "AUT50319", "text": "Hof bei Salzburg", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 3570.0}, {"id": "AUT50320", "text": "K\u00f6stendorf", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 2667.0}, {"id": "AUT50321", "text": "Koppl", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 3661.0}, {"id": "AUT50322", "text": "Lamprechtshausen", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4065.0}, {"id": "AUT50323", "text": "Mattsee", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 3466.0}, {"id": "AUT50324", "text": "Neumarkt am Wallersee", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 6592.0}, {"id": "AUT50325", "text": "Nu\u00dfdorf am Haunsberg", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 2450.0}, {"id": "AUT50326", "text": "Oberndorf bei Salzburg", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 5927.0}, {"id": "AUT50327", "text": "Obertrum am See", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4979.0}, {"id": "AUT50328", "text": "Plainfeld", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1271.0}, {"id": "AUT50329", "text": "Sankt Georgen bei Salzburg", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 3055.0}, {"id": "AUT50330", "text": "Sankt Gilgen", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4065.0}, {"id": "AUT50331", "text": "Schleedorf", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1137.0}, {"id": "AUT50332", "text": "Seeham", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1974.0}, {"id": "AUT50335", "text": "Stra\u00dfwalchen", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 7884.0}, {"id": "AUT50336", "text": "Strobl", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3678.0}, {"id": "AUT50337", "text": "Thalgau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 5991.0}, {"id": "AUT50338", "text": "Wals-Siezenheim", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 13728.0}, {"id": "AUT50339", "text": "Seekirchen am Wallersee", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Salzburg und Umgebung", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 11089.0}, {"id": "AUT50401", "text": "Altenmarkt im Pongau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4587.0}, {"id": "AUT50402", "text": "Bad Hofgastein", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6727.0}, {"id": "AUT50403", "text": "Bad Gastein", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3894.0}, {"id": "AUT50404", "text": "Bischofshofen", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10475.0}, {"id": "AUT50405", "text": "Dorfgastein", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1669.0}, {"id": "AUT50406", "text": "Eben im Pongau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2603.0}, {"id": "AUT50409", "text": "Forstau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 550.0}, {"id": "AUT50410", "text": "Goldegg", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2618.0}, {"id": "AUT50411", "text": "Gro\u00dfarl", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3784.0}, {"id": "AUT50412", "text": "H\u00fcttau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1459.0}, {"id": "AUT50413", "text": "H\u00fcttschlag", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 906.0}, {"id": "AUT50414", "text": "Kleinarl", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 813.0}, {"id": "AUT50415", "text": "M\u00fchlbach am Hochk\u00f6nig", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1426.0}, {"id": "AUT50416", "text": "Pfarrwerfen", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2541.0}, {"id": "AUT50417", "text": "Radstadt", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4881.0}, {"id": "AUT50418", "text": "Sankt Johann im Pongau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11402.0}, {"id": "AUT50419", "text": "Sankt Martin am Tennengebirge", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1754.0}, {"id": "AUT50420", "text": "Sankt Veit im Pongau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3896.0}, {"id": "AUT50421", "text": "Schwarzach im Pongau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3493.0}, {"id": "AUT50422", "text": "Untertauern", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 451.0}, {"id": "AUT50423", "text": "Wagrain", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3125.0}, {"id": "AUT50424", "text": "Werfen", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3081.0}, {"id": "AUT50425", "text": "Werfenweng", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1078.0}, {"id": "AUT50501", "text": "G\u00f6riach", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 345.0}, {"id": "AUT50502", "text": "Lessach", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 541.0}, {"id": "AUT50503", "text": "Mariapfarr", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2449.0}, {"id": "AUT50504", "text": "Mauterndorf", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1604.0}, {"id": "AUT50505", "text": "Muhr", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 476.0}, {"id": "AUT50506", "text": "Ramingstein", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1035.0}, {"id": "AUT50507", "text": "Sankt Andr\u00e4 im Lungau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 762.0}, {"id": "AUT50508", "text": "Sankt Margarethen im Lungau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 710.0}, {"id": "AUT50509", "text": "Sankt Michael im Lungau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3488.0}, {"id": "AUT50510", "text": "Tamsweg", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5665.0}, {"id": "AUT50511", "text": "Thomatal", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 348.0}, {"id": "AUT50512", "text": "Tweng", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 260.0}, {"id": "AUT50513", "text": "Unternberg", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1002.0}, {"id": "AUT50514", "text": "Wei\u00dfpriach", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 306.0}, {"id": "AUT50515", "text": "Zederhaus", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Lungau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1168.0}, {"id": "AUT50601", "text": "Bramberg am Wildkogel", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4000.0}, {"id": "AUT50602", "text": "Bruck an der Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4895.0}, {"id": "AUT50603", "text": "Dienten am Hochk\u00f6nig", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 723.0}, {"id": "AUT50604", "text": "Fusch an der Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 754.0}, {"id": "AUT50605", "text": "Hollersbach im Pinzgau", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1226.0}, {"id": "AUT50606", "text": "Kaprun", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3108.0}, {"id": "AUT50607", "text": "Krimml", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 837.0}, {"id": "AUT50608", "text": "Lend", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1280.0}, {"id": "AUT50609", "text": "Leogang", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3428.0}, {"id": "AUT50610", "text": "Lofer", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2102.0}, {"id": "AUT50611", "text": "Maishofen", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3620.0}, {"id": "AUT50612", "text": "Maria Alm am Steinernen Meer", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2231.0}, {"id": "AUT50613", "text": "Mittersill", "tl2_name_en": "Salzburg", "tl3_name_en": "Pinzgau-Pongau", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5710.0}]}, {"tl2_id": "AT22", "tl2_name_en": "Styria", "children": [{"id": "AUT60101", "text": "Graz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "Graz", "POP_T": 292630.0}, {"id": "AUT60305", "text": "Frauental an der La\u00dfnitz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3040.0}, {"id": "AUT60318", "text": "Lannach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3647.0}, {"id": "AUT60323", "text": "P\u00f6lfing-Brunn", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1602.0}, {"id": "AUT60324", "text": "Preding", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1905.0}, {"id": "AUT60326", "text": "Sankt Josef (Weststeiermark)", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1693.0}, {"id": "AUT60329", "text": "Sankt Peter im Sulmtal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1240.0}, {"id": "AUT60341", "text": "Wettmannst\u00e4tten", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1662.0}, {"id": "AUT60344", "text": "Deutschlandsberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11676.0}, {"id": "AUT60345", "text": "Eibiswald", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6365.0}, {"id": "AUT60346", "text": "Gro\u00df Sankt Florian", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 4124.0}, {"id": "AUT60347", "text": "Sankt Martin im Sulmtal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3078.0}, {"id": "AUT60348", "text": "Sankt Stefan ob Stainz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3596.0}, {"id": "AUT60349", "text": "Bad Schwanberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4471.0}, {"id": "AUT60350", "text": "Stainz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 8686.0}, {"id": "AUT60351", "text": "Wies", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4252.0}, {"id": "AUT62206", "text": "Burgau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1063.0}, {"id": "AUT62209", "text": "Ebersdorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1282.0}, {"id": "AUT62211", "text": "Friedberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2652.0}, {"id": "AUT62214", "text": "Greinbach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1893.0}, {"id": "AUT62216", "text": "Gro\u00dfsteinbach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1282.0}, {"id": "AUT62219", "text": "Hartberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6774.0}, {"id": "AUT62220", "text": "Hartberg Umgebung", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2199.0}, {"id": "AUT62226", "text": "Lafnitz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1459.0}, {"id": "AUT62232", "text": "Ottendorf an der Rittschein", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1595.0}, {"id": "AUT62233", "text": "Pinggau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3135.0}, {"id": "AUT62235", "text": "P\u00f6llauberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2030.0}, {"id": "AUT62242", "text": "Sankt Jakob im Walde", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1028.0}, {"id": "AUT62244", "text": "Sankt Johann in der Haide", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2227.0}, {"id": "AUT62245", "text": "Sankt Lorenzen am Wechsel", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1419.0}, {"id": "AUT62247", "text": "Sch\u00e4ffern", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1340.0}, {"id": "AUT62252", "text": "S\u00f6chau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1461.0}, {"id": "AUT62256", "text": "Stubenberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2205.0}, {"id": "AUT62262", "text": "Wenigzell", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1397.0}, {"id": "AUT62264", "text": "Bad Waltersdorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3929.0}, {"id": "AUT62265", "text": "Dechantskirchen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2017.0}, {"id": "AUT62266", "text": "Feistritztal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2425.0}, {"id": "AUT62267", "text": "F\u00fcrstenfeld", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8774.0}, {"id": "AUT62270", "text": "Hartl", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2117.0}, {"id": "AUT60608", "text": "Feldkirchen bei Graz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 7133.0}, {"id": "AUT60611", "text": "G\u00f6ssendorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 4215.0}, {"id": "AUT60613", "text": "Gratkorn", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 8374.0}, {"id": "AUT60617", "text": "Hart bei Graz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 5414.0}, {"id": "AUT60618", "text": "Haselsdorf-Tobelbad", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1581.0}, {"id": "AUT60619", "text": "Hausmannst\u00e4tten", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3701.0}, {"id": "AUT60623", "text": "Kainbach bei Graz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2860.0}, {"id": "AUT60624", "text": "Kalsdorf bei Graz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 8073.0}, {"id": "AUT60626", "text": "Kumberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3895.0}, {"id": "AUT60628", "text": "La\u00dfnitzh\u00f6he", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2795.0}, {"id": "AUT60629", "text": "Lieboch", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 5457.0}, {"id": "AUT60632", "text": "Peggau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2367.0}, {"id": "AUT60639", "text": "Sankt Bartholom\u00e4", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1468.0}, {"id": "AUT60641", "text": "Sankt Oswald bei Plankenwarth", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1277.0}, {"id": "AUT60642", "text": "Sankt Radegund bei Graz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2160.0}, {"id": "AUT60645", "text": "Semriach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3279.0}, {"id": "AUT60646", "text": "Stattegg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3007.0}, {"id": "AUT60647", "text": "Stiwoll", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 711.0}, {"id": "AUT60648", "text": "Thal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2420.0}, {"id": "AUT60651", "text": "\u00dcbelbach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2084.0}, {"id": "AUT60653", "text": "Vasoldsberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 4731.0}, {"id": "AUT60654", "text": "Weinitzen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2746.0}, {"id": "AUT61017", "text": "Hengsberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1497.0}, {"id": "AUT61019", "text": "Kitzeck im Sausal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1183.0}, {"id": "AUT61020", "text": "Lang", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1351.0}, {"id": "AUT61021", "text": "Lebring-Sankt Margarethen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2188.0}, {"id": "AUT61024", "text": "Oberhaag", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2077.0}, {"id": "AUT61027", "text": "Ragnitz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1528.0}, {"id": "AUT61030", "text": "Sankt Andr\u00e4-H\u00f6ch", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1703.0}, {"id": "AUT61032", "text": "Sankt Johann im Saggautal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2006.0}, {"id": "AUT61033", "text": "Sankt Nikolai im Sausal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2322.0}, {"id": "AUT61043", "text": "Tillmitsch", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3613.0}, {"id": "AUT61045", "text": "Wagna", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 6465.0}, {"id": "AUT61049", "text": "Ehrenhausen an der Weinstra\u00dfe", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2479.0}, {"id": "AUT61050", "text": "Gamlitz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3204.0}, {"id": "AUT61051", "text": "Gleinst\u00e4tten", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2766.0}, {"id": "AUT61052", "text": "Heiligenkreuz am Waasen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2864.0}, {"id": "AUT61053", "text": "Leibnitz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 12888.0}, {"id": "AUT61054", "text": "Leutschach an der Weinstra\u00dfe", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3561.0}, {"id": "AUT61055", "text": "Sankt Georgen an der Stiefing", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1601.0}, {"id": "AUT60655", "text": "Werndorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2554.0}, {"id": "AUT60656", "text": "Wundschuh", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1652.0}, {"id": "AUT60659", "text": "Deutschfeistritz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 4452.0}, {"id": "AUT60660", "text": "Dobl-Zwaring", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3705.0}, {"id": "AUT60661", "text": "Eggersdorf bei Graz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 7009.0}, {"id": "AUT60662", "text": "Fernitz-Mellach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 4911.0}, {"id": "AUT60663", "text": "Frohnleiten", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 6524.0}, {"id": "AUT60664", "text": "Gratwein-Stra\u00dfengel", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 12779.0}, {"id": "AUT60665", "text": "Hitzendorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 7296.0}, {"id": "AUT60666", "text": "Nestelbach bei Graz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2733.0}, {"id": "AUT60667", "text": "Raaba-Grambach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 4722.0}, {"id": "AUT60668", "text": "Sankt Marein bei Graz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3745.0}, {"id": "AUT60669", "text": "Seiersberg-Pirka", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 11972.0}, {"id": "AUT60670", "text": "Premst\u00e4tten", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Graz", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 6610.0}, {"id": "AUT61001", "text": "Allerheiligen bei Wildon", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1597.0}, {"id": "AUT61002", "text": "Arnfels", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 963.0}, {"id": "AUT61007", "text": "Empersdorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1423.0}, {"id": "AUT61008", "text": "Gabersdorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1292.0}, {"id": "AUT61012", "text": "Gralla", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2732.0}, {"id": "AUT61013", "text": "Gro\u00dfklein", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2266.0}, {"id": "AUT61016", "text": "Heimschuh", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1985.0}, {"id": "AUT61057", "text": "Schwarzautal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2315.0}, {"id": "AUT61059", "text": "Wildon", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 5589.0}, {"id": "AUT61060", "text": "Sankt Veit in der S\u00fcdsteiermark", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 4429.0}, {"id": "AUT61061", "text": "Stra\u00df in Steiermark", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 6308.0}, {"id": "AUT61101", "text": "Eisenerz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3609.0}, {"id": "AUT61105", "text": "Kalwang", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 954.0}, {"id": "AUT61106", "text": "Kammern im Liesingtal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1614.0}, {"id": "AUT61107", "text": "Kraubath an der Mur", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1326.0}, {"id": "AUT61108", "text": "Leoben", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 24414.0}, {"id": "AUT61109", "text": "Mautern in Steiermark", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1702.0}, {"id": "AUT61110", "text": "Niklasdorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2355.0}, {"id": "AUT61111", "text": "Proleb", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1592.0}, {"id": "AUT61112", "text": "Radmer", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 498.0}, {"id": "AUT61113", "text": "Sankt Michael in Obersteiermark", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3065.0}, {"id": "AUT61114", "text": "Sankt Peter-Freienstein", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2324.0}, {"id": "AUT61115", "text": "Sankt Stefan ob Leoben", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1851.0}, {"id": "AUT61116", "text": "Traboch", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1416.0}, {"id": "AUT61118", "text": "Vordernberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 889.0}, {"id": "AUT61119", "text": "Wald am Schoberpa\u00df", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 542.0}, {"id": "AUT61120", "text": "Trofaiach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10980.0}, {"id": "AUT61203", "text": "Aigen im Ennstal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2722.0}, {"id": "AUT61204", "text": "Altaussee", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1849.0}, {"id": "AUT61205", "text": "Altenmarkt bei Sankt Gallen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 809.0}, {"id": "AUT61206", "text": "Ardning", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1283.0}, {"id": "AUT61207", "text": "Bad Aussee", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4953.0}, {"id": "AUT61213", "text": "Gr\u00f6bming", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3112.0}, {"id": "AUT61215", "text": "Grundlsee", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1156.0}, {"id": "AUT61217", "text": "Haus", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2465.0}, {"id": "AUT61222", "text": "Lassing", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1698.0}, {"id": "AUT61236", "text": "Ramsau am Dachstein", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2861.0}, {"id": "AUT61243", "text": "Selzthal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1512.0}, {"id": "AUT61247", "text": "Trieben", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3344.0}, {"id": "AUT61251", "text": "Wildalpen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 438.0}, {"id": "AUT61252", "text": "W\u00f6rschach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1150.0}, {"id": "AUT61253", "text": "Admont", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4957.0}, {"id": "AUT61254", "text": "Aich", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1315.0}, {"id": "AUT61255", "text": "Bad Mitterndorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4930.0}, {"id": "AUT61256", "text": "Gaishorn am See", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1312.0}, {"id": "AUT61257", "text": "Irdning-Donnersbachtal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4132.0}, {"id": "AUT61258", "text": "Landl", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2562.0}, {"id": "AUT61259", "text": "Liezen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8245.0}, {"id": "AUT61260", "text": "Michaelerberg-Pruggern", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1207.0}, {"id": "AUT61261", "text": "Mitterberg-Sankt Martin", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1917.0}, {"id": "AUT61262", "text": "\u00d6blarn", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1984.0}, {"id": "AUT61263", "text": "Rottenmann", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5125.0}, {"id": "AUT61264", "text": "Sankt Gallen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1786.0}, {"id": "AUT61265", "text": "Schladming", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6538.0}, {"id": "AUT61266", "text": "S\u00f6lk", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1481.0}, {"id": "AUT61267", "text": "Stainach-P\u00fcrgg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Liezen", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2766.0}, {"id": "AUT61410", "text": "M\u00fchlen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 886.0}, {"id": "AUT61413", "text": "Niederw\u00f6lz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 591.0}, {"id": "AUT61425", "text": "St. Peter am Kammersberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2002.0}, {"id": "AUT61428", "text": "Sch\u00f6der", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 917.0}, {"id": "AUT61437", "text": "Krakau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1383.0}, {"id": "AUT61438", "text": "Murau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3432.0}, {"id": "AUT61439", "text": "Neumarkt in der Steiermark", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4866.0}, {"id": "AUT61440", "text": "Oberw\u00f6lz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2939.0}, {"id": "AUT61441", "text": "Ranten", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1130.0}, {"id": "AUT61442", "text": "Sankt Georgen am Kreischberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1703.0}, {"id": "AUT61443", "text": "Sankt Lambrecht", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1742.0}, {"id": "AUT61444", "text": "Scheifling", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2142.0}, {"id": "AUT61445", "text": "Stadl-Predlitz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1665.0}, {"id": "AUT61446", "text": "Teufenbach-Katsch", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1854.0}, {"id": "AUT61611", "text": "Krottendorf-Gaisfeld", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2465.0}, {"id": "AUT61612", "text": "Ligist", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3255.0}, {"id": "AUT61615", "text": "Mooskirchen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2185.0}, {"id": "AUT61618", "text": "Rosental an der Kainach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1575.0}, {"id": "AUT61621", "text": "Sankt Martin am W\u00f6llmi\u00dfberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 807.0}, {"id": "AUT61624", "text": "Stallhofen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3183.0}, {"id": "AUT61625", "text": "Voitsberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 9455.0}, {"id": "AUT61626", "text": "B\u00e4rnbach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 5778.0}, {"id": "AUT61627", "text": "Edelschrott", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1659.0}, {"id": "AUT61628", "text": "Geistthal-S\u00f6dingberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1489.0}, {"id": "AUT61629", "text": "Hirschegg-Pack", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 994.0}, {"id": "AUT61630", "text": "Kainach bei Voitsberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1599.0}, {"id": "AUT61631", "text": "K\u00f6flach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 9673.0}, {"id": "AUT61632", "text": "Maria Lankowitz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2759.0}, {"id": "AUT61633", "text": "S\u00f6ding-Sankt Johann", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "West- und S\u00fcdsteiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 4163.0}, {"id": "AUT61701", "text": "Albersdorf-Prebuch", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2269.0}, {"id": "AUT61708", "text": "Fischbach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1524.0}, {"id": "AUT61710", "text": "Floing", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1209.0}, {"id": "AUT61711", "text": "Gasen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 872.0}, {"id": "AUT61716", "text": "Markt Hartmannsdorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2967.0}, {"id": "AUT61719", "text": "Hofst\u00e4tten an der Raab", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2329.0}, {"id": "AUT61727", "text": "Ludersdorf-Wilfersdorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2514.0}, {"id": "AUT61728", "text": "Miesenbach bei Birkfeld", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 659.0}, {"id": "AUT61729", "text": "Mitterdorf an der Raab", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2130.0}, {"id": "AUT61730", "text": "Mortantsch", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2231.0}, {"id": "AUT61731", "text": "Naas", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1340.0}, {"id": "AUT61740", "text": "Puch bei Weiz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2046.0}, {"id": "AUT61741", "text": "Ratten", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1073.0}, {"id": "AUT61743", "text": "Rettenegg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 704.0}, {"id": "AUT61744", "text": "St. Kathrein am Hauenstein", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 622.0}, {"id": "AUT61745", "text": "Sankt Kathrein am Offenegg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1061.0}, {"id": "AUT61746", "text": "St. Margarethen an der Raab", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 4158.0}, {"id": "AUT61748", "text": "Sinabelkirchen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 4454.0}, {"id": "AUT61750", "text": "Strallegg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1903.0}, {"id": "AUT61751", "text": "Thannhausen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2492.0}, {"id": "AUT61756", "text": "Anger", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3961.0}, {"id": "AUT61757", "text": "Birkfeld", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4972.0}, {"id": "AUT61758", "text": "Fladnitz an der Teichalm", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1784.0}, {"id": "AUT61759", "text": "Gersdorf an der Feistritz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1759.0}, {"id": "AUT61760", "text": "Gleisdorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 11200.0}, {"id": "AUT61761", "text": "Gutenberg-Stenzengreith", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1630.0}, {"id": "AUT61762", "text": "Ilztal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2190.0}, {"id": "AUT61763", "text": "Passail", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4428.0}, {"id": "AUT61764", "text": "Pischelsdorf am Kulm", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3687.0}, {"id": "AUT61765", "text": "Sankt Ruprecht an der Raab", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 5551.0}, {"id": "AUT61766", "text": "Weiz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11791.0}, {"id": "AUT62007", "text": "Fohnsdorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7558.0}, {"id": "AUT62008", "text": "Gaal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1318.0}, {"id": "AUT62010", "text": "Hohentauern", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 380.0}, {"id": "AUT62014", "text": "Kobenz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1931.0}, {"id": "AUT62021", "text": "Pusterwald", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 430.0}, {"id": "AUT62026", "text": "Sankt Georgen ob Judenburg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 860.0}, {"id": "AUT62032", "text": "Sankt Peter ob Judenburg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1069.0}, {"id": "AUT62034", "text": "Seckau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1308.0}, {"id": "AUT62036", "text": "Unzmarkt-Frauenburg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1270.0}, {"id": "AUT62038", "text": "Zeltweg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6962.0}, {"id": "AUT62039", "text": "Lobmingtal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1860.0}, {"id": "AUT62040", "text": "Judenburg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9557.0}, {"id": "AUT62041", "text": "Knittelfeld", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12603.0}, {"id": "AUT62042", "text": "Obdach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3783.0}, {"id": "AUT62043", "text": "P\u00f6ls-Oberkurzheim", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2922.0}, {"id": "AUT62044", "text": "P\u00f6lstal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2515.0}, {"id": "AUT62045", "text": "Sankt Marein-Feistritz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2057.0}, {"id": "AUT62046", "text": "Sankt Margarethen bei Knittelfeld", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2665.0}, {"id": "AUT62047", "text": "Spielberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5350.0}, {"id": "AUT62048", "text": "Wei\u00dfkirchen in Steiermark", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Westliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4847.0}, {"id": "AUT62105", "text": "Breitenau am Hochlantsch", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1602.0}, {"id": "AUT62115", "text": "Krieglach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5371.0}, {"id": "AUT62116", "text": "Langenwang", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3877.0}, {"id": "AUT62125", "text": "Pernegg an der Mur", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2493.0}, {"id": "AUT62128", "text": "Sankt Lorenzen im M\u00fcrztal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3722.0}, {"id": "AUT62131", "text": "Spital am Semmering", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1745.0}, {"id": "AUT62132", "text": "Stanz im M\u00fcrztal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1821.0}, {"id": "AUT62135", "text": "Turnau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1571.0}, {"id": "AUT62138", "text": "Aflenz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2442.0}, {"id": "AUT62139", "text": "Bruck an der Mur", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 15720.0}, {"id": "AUT62140", "text": "Kapfenberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 22138.0}, {"id": "AUT62141", "text": "Kindberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8197.0}, {"id": "AUT62142", "text": "Mariazell", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3618.0}, {"id": "AUT62143", "text": "M\u00fcrzzuschlag", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8156.0}, {"id": "AUT62144", "text": "Neuberg an der M\u00fcrz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2356.0}, {"id": "AUT62145", "text": "Sankt Barbara im M\u00fcrztal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6517.0}, {"id": "AUT62146", "text": "Sankt Marein im M\u00fcrztal", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2871.0}, {"id": "AUT62147", "text": "Th\u00f6rl", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2207.0}, {"id": "AUT62148", "text": "Trag\u00f6\u00df-Sankt Katharein", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "\u00d6stliche Obersteiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1818.0}, {"id": "AUT62202", "text": "Bad Blumau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1584.0}, {"id": "AUT62205", "text": "Buch-St. Magdalena", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2184.0}, {"id": "AUT62268", "text": "Grafendorf bei Hartberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3189.0}, {"id": "AUT62269", "text": "Gro\u00dfwilfersdorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2109.0}, {"id": "AUT62271", "text": "Ilz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3731.0}, {"id": "AUT62272", "text": "Kaindorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3022.0}, {"id": "AUT62273", "text": "Bad Loipersdorf", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1818.0}, {"id": "AUT62274", "text": "Neudau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1496.0}, {"id": "AUT62275", "text": "P\u00f6llau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5958.0}, {"id": "AUT62276", "text": "Rohr bei Hartberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1405.0}, {"id": "AUT62277", "text": "Rohrbach an der Lafnitz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2640.0}, {"id": "AUT62278", "text": "Vorau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4650.0}, {"id": "AUT62279", "text": "Waldbach-M\u00f6nichwald", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1435.0}, {"id": "AUT62311", "text": "Edelsbach bei Feldbach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1354.0}, {"id": "AUT62314", "text": "Eichk\u00f6gl", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1360.0}, {"id": "AUT62326", "text": "Halbenrain", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1728.0}, {"id": "AUT62330", "text": "Jagerberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1629.0}, {"id": "AUT62332", "text": "Kapfenstein", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1538.0}, {"id": "AUT62335", "text": "Kl\u00f6ch", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1157.0}, {"id": "AUT62343", "text": "Mettersdorf am Sa\u00dfbach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 1361.0}, {"id": "AUT62368", "text": "Tieschen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1201.0}, {"id": "AUT62372", "text": "Unterlamm", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1254.0}, {"id": "AUT62375", "text": "Bad Gleichenberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5195.0}, {"id": "AUT62376", "text": "Bad Radkersburg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3178.0}, {"id": "AUT62377", "text": "Deutsch Goritz", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1777.0}, {"id": "AUT62378", "text": "Fehring", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7150.0}, {"id": "AUT62379", "text": "Feldbach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 13337.0}, {"id": "AUT62380", "text": "Gnas", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5990.0}, {"id": "AUT62381", "text": "Kirchbach-Zerlach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3244.0}, {"id": "AUT62382", "text": "Kirchberg an der Raab", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 4564.0}, {"id": "AUT62383", "text": "Mureck", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3454.0}, {"id": "AUT62384", "text": "Paldau", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3142.0}, {"id": "AUT62385", "text": "Pirching am Traubenberg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2549.0}, {"id": "AUT62386", "text": "Riegersburg", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4944.0}, {"id": "AUT62387", "text": "Sankt Anna am Aigen", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2357.0}, {"id": "AUT62388", "text": "Sankt Peter am Ottersbach", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 2909.0}, {"id": "AUT62389", "text": "Sankt Stefan im Rosental", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "Graz", "cityname_en": "", "POP_T": 3832.0}, {"id": "AUT62390", "text": "Straden", "tl2_name_en": "Styria", "tl3_name_en": "Oststeiermark", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3492.0}]}, {"tl2_id": "AT33", "tl2_name_en": "Tyrol", "children": [{"id": "AUT70205", "text": "Jerzens", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 919.0}, {"id": "AUT70207", "text": "Karr\u00f6sten", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 702.0}, {"id": "AUT70208", "text": "L\u00e4ngenfeld", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4811.0}, {"id": "AUT70209", "text": "Mieming", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 3941.0}, {"id": "AUT70211", "text": "M\u00f6tz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1342.0}, {"id": "AUT70212", "text": "Nassereith", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2198.0}, {"id": "AUT70213", "text": "Obsteig", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1400.0}, {"id": "AUT70214", "text": "Oetz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2346.0}, {"id": "AUT70216", "text": "Roppen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1890.0}, {"id": "AUT70217", "text": "St. Leonhard im Pitztal", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1422.0}, {"id": "AUT70221", "text": "Stams", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1548.0}, {"id": "AUT70222", "text": "Tarrenz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2785.0}, {"id": "AUT70223", "text": "Umhausen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3403.0}, {"id": "AUT70224", "text": "Wenns", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2123.0}, {"id": "AUT70301", "text": "Absam", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 7330.0}, {"id": "AUT70302", "text": "Aldrans", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 2814.0}, {"id": "AUT70303", "text": "Ampass", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1828.0}, {"id": "AUT70304", "text": "Axams", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 6193.0}, {"id": "AUT70305", "text": "Baumkirchen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1304.0}, {"id": "AUT70306", "text": "Birgitz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1486.0}, {"id": "AUT70307", "text": "Ellb\u00f6gen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1143.0}, {"id": "AUT70308", "text": "Flaurling", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1319.0}, {"id": "AUT70309", "text": "Fritzens", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 2173.0}, {"id": "AUT70310", "text": "Fulpmes", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 4474.0}, {"id": "AUT70311", "text": "Gnadenwald", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 842.0}, {"id": "AUT70312", "text": "G\u00f6tzens", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 4119.0}, {"id": "AUT70313", "text": "Gries am Brenner", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1329.0}, {"id": "AUT70314", "text": "Gries im Sellrain", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 616.0}, {"id": "AUT70315", "text": "Grinzens", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1458.0}, {"id": "AUT70317", "text": "Gschnitz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 447.0}, {"id": "AUT70318", "text": "Hatting", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1503.0}, {"id": "AUT70319", "text": "Inzing", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 3994.0}, {"id": "AUT70322", "text": "Kolsass", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1664.0}, {"id": "AUT70323", "text": "Kolsassberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 833.0}, {"id": "AUT70325", "text": "Lans", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1129.0}, {"id": "AUT70326", "text": "Leutasch", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 2472.0}, {"id": "AUT70328", "text": "Mieders", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1976.0}, {"id": "AUT70329", "text": "Mils", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 4625.0}, {"id": "AUT70331", "text": "Mutters", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 2248.0}, {"id": "AUT70332", "text": "Natters", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 2112.0}, {"id": "AUT70333", "text": "Navis", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 2061.0}, {"id": "AUT70334", "text": "Neustift im Stubaital", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 4882.0}, {"id": "AUT70335", "text": "Oberhofen im Inntal", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1884.0}, {"id": "AUT70336", "text": "Obernberg am Brenner", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 391.0}, {"id": "AUT70337", "text": "Oberperfuss", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 3096.0}, {"id": "AUT70338", "text": "Patsch", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1115.0}, {"id": "AUT70339", "text": "Pettnau", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1082.0}, {"id": "AUT70407", "text": "Itter", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1194.0}, {"id": "AUT70408", "text": "Jochberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1533.0}, {"id": "AUT70409", "text": "Kirchberg in Tirol", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5361.0}, {"id": "AUT70410", "text": "Kirchdorf in Tirol", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4109.0}, {"id": "AUT70411", "text": "Kitzb\u00fchel", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8212.0}, {"id": "AUT70412", "text": "K\u00f6ssen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4455.0}, {"id": "AUT70413", "text": "Oberndorf in Tirol", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2329.0}, {"id": "AUT70414", "text": "Reith bei Kitzb\u00fchel", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1725.0}, {"id": "AUT70415", "text": "St. Jakob in Haus", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 822.0}, {"id": "AUT70416", "text": "St. Johann in Tirol", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9750.0}, {"id": "AUT70417", "text": "St. Ulrich am Pillersee", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1908.0}, {"id": "AUT70418", "text": "Schwendt", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 906.0}, {"id": "AUT70419", "text": "Waidring", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2074.0}, {"id": "AUT70420", "text": "Westendorf", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3693.0}, {"id": "AUT70501", "text": "Alpbach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2530.0}, {"id": "AUT70515", "text": "Langkampfen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4203.0}, {"id": "AUT70517", "text": "M\u00fcnster", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3512.0}, {"id": "AUT70518", "text": "Niederndorf", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2836.0}, {"id": "AUT70519", "text": "Niederndorferberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 730.0}, {"id": "AUT70520", "text": "Radfeld", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2564.0}, {"id": "AUT70521", "text": "Rattenberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 434.0}, {"id": "AUT70522", "text": "Reith im Alpbachtal", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2794.0}, {"id": "AUT70523", "text": "Rettensch\u00f6ss", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 574.0}, {"id": "AUT70524", "text": "Scheffau am Wilden Kaiser", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1570.0}, {"id": "AUT70525", "text": "Schwoich", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2569.0}, {"id": "AUT70526", "text": "S\u00f6ll", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3720.0}, {"id": "AUT70527", "text": "Thiersee", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3122.0}, {"id": "AUT70528", "text": "Angerberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1937.0}, {"id": "AUT70603", "text": "Fiss", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1053.0}, {"id": "AUT70604", "text": "Flie\u00df", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3105.0}, {"id": "AUT70611", "text": "Kaunertal", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 618.0}, {"id": "AUT70612", "text": "Kauns", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 518.0}, {"id": "AUT70613", "text": "Ladis", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 532.0}, {"id": "AUT70614", "text": "Landeck", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7640.0}, {"id": "AUT70615", "text": "Nauders", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1566.0}, {"id": "AUT70616", "text": "Pettneu am Arlberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1449.0}, {"id": "AUT70617", "text": "Pfunds", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2567.0}, {"id": "AUT70618", "text": "Pians", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 786.0}, {"id": "AUT70619", "text": "Prutz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1836.0}, {"id": "AUT70620", "text": "Ried im Oberinntal", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1248.0}, {"id": "AUT70621", "text": "St. Anton am Arlberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2359.0}, {"id": "AUT70623", "text": "See", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1259.0}, {"id": "AUT70624", "text": "Serfaus", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1154.0}, {"id": "AUT70625", "text": "Spiss", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 100.0}, {"id": "AUT70626", "text": "Stanz bei Landeck", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 573.0}, {"id": "AUT70628", "text": "Tobadill", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 505.0}, {"id": "AUT70703", "text": "Amlach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 501.0}, {"id": "AUT70704", "text": "Anras", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1222.0}, {"id": "AUT70705", "text": "Assling", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1756.0}, {"id": "AUT70706", "text": "Au\u00dfervillgraten", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 739.0}, {"id": "AUT70707", "text": "D\u00f6lsach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2311.0}, {"id": "AUT70708", "text": "Gaimberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 880.0}, {"id": "AUT70709", "text": "Hopfgarten in Defereggen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 680.0}, {"id": "AUT70710", "text": "Innervillgraten", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 911.0}, {"id": "AUT70711", "text": "Iselsberg-Stronach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 606.0}, {"id": "AUT70712", "text": "Kals am Gro\u00dfglockner", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1121.0}, {"id": "AUT70713", "text": "Kartitsch", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 753.0}, {"id": "AUT70714", "text": "Lavant", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 344.0}, {"id": "AUT70715", "text": "Leisach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 707.0}, {"id": "AUT70716", "text": "Lienz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11871.0}, {"id": "AUT70717", "text": "Matrei in Osttirol", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4626.0}, {"id": "AUT70718", "text": "Nikolsdorf", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 890.0}, {"id": "AUT70719", "text": "Nu\u00dfdorf-Debant", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3422.0}, {"id": "AUT70720", "text": "Oberlienz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1470.0}, {"id": "AUT70721", "text": "Obertilliach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 666.0}, {"id": "AUT70723", "text": "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1148.0}, {"id": "AUT70724", "text": "St. Jakob in Defereggen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 823.0}, {"id": "AUT70725", "text": "St. Johann im Walde", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 306.0}, {"id": "AUT70726", "text": "St. Veit in Defereggen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 632.0}, {"id": "AUT70727", "text": "Schlaiten", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 451.0}, {"id": "AUT70728", "text": "Sillian", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2045.0}, {"id": "AUT70729", "text": "Strassen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 793.0}, {"id": "AUT70731", "text": "Thurn", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 631.0}, {"id": "AUT70732", "text": "Tristach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1512.0}, {"id": "AUT70733", "text": "Untertilliach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 220.0}, {"id": "AUT70734", "text": "Virgen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2206.0}, {"id": "AUT70735", "text": "Heinfels", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1003.0}, {"id": "AUT70801", "text": "Bach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 644.0}, {"id": "AUT70802", "text": "Berwang", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 587.0}, {"id": "AUT70803", "text": "Biberwier", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 640.0}, {"id": "AUT70804", "text": "Bichlbach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 765.0}, {"id": "AUT70805", "text": "Breitenwang", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1471.0}, {"id": "AUT70806", "text": "Ehenbichl", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 846.0}, {"id": "AUT70807", "text": "Ehrwald", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2620.0}, {"id": "AUT70808", "text": "Elbigenalp", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 906.0}, {"id": "AUT70811", "text": "Gr\u00e4n", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 609.0}, {"id": "AUT70812", "text": "Gramais", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 41.0}, {"id": "AUT70813", "text": "H\u00e4selgehr", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 673.0}, {"id": "AUT70814", "text": "Heiterwang", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 533.0}, {"id": "AUT70815", "text": "Hinterhornbach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 94.0}, {"id": "AUT70817", "text": "Holzgau", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 373.0}, {"id": "AUT70818", "text": "Jungholz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 294.0}, {"id": "AUT70819", "text": "Kaisers", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 77.0}, {"id": "AUT70820", "text": "Lechaschau", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2071.0}, {"id": "AUT70821", "text": "Lermoos", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1137.0}, {"id": "AUT70823", "text": "Namlos", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 63.0}, {"id": "AUT70826", "text": "Pflach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1592.0}, {"id": "AUT70828", "text": "Reutte", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6980.0}, {"id": "AUT70829", "text": "Schattwald", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 455.0}, {"id": "AUT70831", "text": "Steeg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 665.0}, {"id": "AUT70832", "text": "Tannheim", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1142.0}, {"id": "AUT70833", "text": "Vils", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1491.0}, {"id": "AUT70835", "text": "W\u00e4ngle", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 955.0}, {"id": "AUT70836", "text": "Wei\u00dfenbach am Lech", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1265.0}, {"id": "AUT70837", "text": "Z\u00f6blen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 247.0}, {"id": "AUT70901", "text": "Achenkirch", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2227.0}, {"id": "AUT70902", "text": "Aschau im Zillertal", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1877.0}, {"id": "AUT70903", "text": "Brandberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 369.0}, {"id": "AUT70904", "text": "Bruck am Ziller", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1145.0}, {"id": "AUT70905", "text": "Buch in Tirol", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2606.0}, {"id": "AUT70907", "text": "Eben am Achensee", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3381.0}, {"id": "AUT70908", "text": "Finkenberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1424.0}, {"id": "AUT70909", "text": "F\u00fcgen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4283.0}, {"id": "AUT70910", "text": "F\u00fcgenberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1457.0}, {"id": "AUT70911", "text": "Gallzein", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 695.0}, {"id": "AUT70912", "text": "Gerlos", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 793.0}, {"id": "AUT70917", "text": "Jenbach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7289.0}, {"id": "AUT70920", "text": "Mayrhofen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3930.0}, {"id": "AUT70921", "text": "Pill", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1219.0}, {"id": "AUT70922", "text": "Ramsau im Zillertal", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1670.0}, {"id": "AUT70923", "text": "Ried im Zillertal", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1268.0}, {"id": "AUT70925", "text": "Schlitters", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1509.0}, {"id": "AUT70926", "text": "Schwaz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 13883.0}, {"id": "AUT70927", "text": "Schwendau", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1762.0}, {"id": "AUT70928", "text": "Stans", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2208.0}, {"id": "AUT70929", "text": "Steinberg am Rofan", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 287.0}, {"id": "AUT70931", "text": "Stumm", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1904.0}, {"id": "AUT70932", "text": "Stummerberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 855.0}, {"id": "AUT70933", "text": "Terfens", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 2252.0}, {"id": "AUT70934", "text": "Tux", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1931.0}, {"id": "AUT70101", "text": "Innsbruck", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "Innsbruck", "POP_T": 130585.0}, {"id": "AUT70201", "text": "Arzl im Pitztal", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3158.0}, {"id": "AUT70202", "text": "Haiming", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 4825.0}, {"id": "AUT70203", "text": "Imst", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10919.0}, {"id": "AUT70206", "text": "Karres", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 630.0}, {"id": "AUT70204", "text": "Imsterberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 821.0}, {"id": "AUT70358", "text": "Thaur", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 4178.0}, {"id": "AUT70359", "text": "Trins", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1336.0}, {"id": "AUT70360", "text": "Tulfes", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1689.0}, {"id": "AUT70210", "text": "Mils bei Imst", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 625.0}, {"id": "AUT70529", "text": "Walchsee", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2124.0}, {"id": "AUT70530", "text": "Wildsch\u00f6nau", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4337.0}, {"id": "AUT70531", "text": "W\u00f6rgl", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14308.0}, {"id": "AUT70601", "text": "Faggen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 385.0}, {"id": "AUT70215", "text": "Rietz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 2489.0}, {"id": "AUT70218", "text": "Sautens", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1632.0}, {"id": "AUT70219", "text": "Silz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 2580.0}, {"id": "AUT70220", "text": "S\u00f6lden", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3030.0}, {"id": "AUT70320", "text": "Kematen in Tirol", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 3001.0}, {"id": "AUT70340", "text": "Pfaffenhofen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1239.0}, {"id": "AUT70342", "text": "Polling in Tirol", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1300.0}, {"id": "AUT70343", "text": "Ranggen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1115.0}, {"id": "AUT70344", "text": "Reith bei Seefeld", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1454.0}, {"id": "AUT70345", "text": "Rinn", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1940.0}, {"id": "AUT70346", "text": "Rum", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 9337.0}, {"id": "AUT70347", "text": "St. Sigmund im Sellrain", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 186.0}, {"id": "AUT70348", "text": "Scharnitz", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1389.0}, {"id": "AUT70349", "text": "Schmirn", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 887.0}, {"id": "AUT70350", "text": "Sch\u00f6nberg im Stubaital", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1092.0}, {"id": "AUT70351", "text": "Seefeld in Tirol", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 3516.0}, {"id": "AUT70352", "text": "Sellrain", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1350.0}, {"id": "AUT70353", "text": "Sistrans", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 2277.0}, {"id": "AUT70354", "text": "Hall in Tirol", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 14322.0}, {"id": "AUT70355", "text": "Steinach am Brenner", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 3685.0}, {"id": "AUT70356", "text": "Telfes im Stubai", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1616.0}, {"id": "AUT70357", "text": "Telfs", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 16133.0}, {"id": "AUT70361", "text": "Unterperfuss", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 241.0}, {"id": "AUT70362", "text": "Vals", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 525.0}, {"id": "AUT70364", "text": "V\u00f6ls", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 7038.0}, {"id": "AUT70365", "text": "Volders", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 4547.0}, {"id": "AUT70366", "text": "Wattenberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 774.0}, {"id": "AUT70367", "text": "Wattens", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 8103.0}, {"id": "AUT70368", "text": "Wildermieming", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 988.0}, {"id": "AUT70369", "text": "Zirl", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 8142.0}, {"id": "AUT70370", "text": "Matrei am Brenner", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Innsbruck", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 3576.0}, {"id": "AUT70401", "text": "Aurach bei Kitzb\u00fchel", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1140.0}, {"id": "AUT70402", "text": "Brixen im Thale", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2638.0}, {"id": "AUT70403", "text": "Fieberbrunn", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4525.0}, {"id": "AUT70404", "text": "Going am Wilden Kaiser", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1950.0}, {"id": "AUT70405", "text": "Hochfilzen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1276.0}, {"id": "AUT70406", "text": "Hopfgarten im Brixental", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5674.0}, {"id": "AUT70502", "text": "Angath", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1015.0}, {"id": "AUT70503", "text": "Bad H\u00e4ring", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2911.0}, {"id": "AUT70504", "text": "Brandenberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1551.0}, {"id": "AUT70505", "text": "Breitenbach am Inn", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3515.0}, {"id": "AUT70506", "text": "Brixlegg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3044.0}, {"id": "AUT70508", "text": "Ebbs", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5772.0}, {"id": "AUT70509", "text": "Ellmau", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2885.0}, {"id": "AUT70510", "text": "Erl", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1569.0}, {"id": "AUT70511", "text": "Kirchbichl", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5940.0}, {"id": "AUT70512", "text": "Kramsach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4983.0}, {"id": "AUT70513", "text": "Kufstein", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 19625.0}, {"id": "AUT70514", "text": "Kundl", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4861.0}, {"id": "AUT70516", "text": "Mariastein", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 464.0}, {"id": "AUT70602", "text": "Fendels", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 279.0}, {"id": "AUT70605", "text": "Flirsch", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1007.0}, {"id": "AUT70606", "text": "Galt\u00fcr", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 771.0}, {"id": "AUT70607", "text": "Grins", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1375.0}, {"id": "AUT70608", "text": "Ischgl", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1578.0}, {"id": "AUT70609", "text": "Kappl", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2539.0}, {"id": "AUT70610", "text": "Kaunerberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 457.0}, {"id": "AUT70622", "text": "Sch\u00f6nwies", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1732.0}, {"id": "AUT70627", "text": "Strengen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1242.0}, {"id": "AUT70629", "text": "T\u00f6sens", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 755.0}, {"id": "AUT70630", "text": "Zams", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Oberland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3510.0}, {"id": "AUT70701", "text": "Abfaltersbach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 641.0}, {"id": "AUT70702", "text": "Ainet", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Osttirol", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 931.0}, {"id": "AUT70809", "text": "Elmen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 394.0}, {"id": "AUT70810", "text": "Forchach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 258.0}, {"id": "AUT70816", "text": "H\u00f6fen", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1257.0}, {"id": "AUT70822", "text": "Musau", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 385.0}, {"id": "AUT70824", "text": "Nesselw\u00e4ngle", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 462.0}, {"id": "AUT70825", "text": "Pfafflar", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 94.0}, {"id": "AUT70827", "text": "Pinswang", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 417.0}, {"id": "AUT70830", "text": "Stanzach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 506.0}, {"id": "AUT70834", "text": "Vorderhornbach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Au\u00dferfern", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 275.0}, {"id": "AUT70913", "text": "Gerlosberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 485.0}, {"id": "AUT70914", "text": "Hainzenberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 739.0}, {"id": "AUT70915", "text": "Hart im Zillertal", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1641.0}, {"id": "AUT70916", "text": "Hippach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1452.0}, {"id": "AUT70918", "text": "Kaltenbach", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1324.0}, {"id": "AUT70924", "text": "Rohrberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 577.0}, {"id": "AUT70930", "text": "Strass im Zillertal", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 857.0}, {"id": "AUT70935", "text": "Uderns", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1861.0}, {"id": "AUT70936", "text": "Vomp", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 5295.0}, {"id": "AUT70937", "text": "Weer", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "Innsbruck", "cityname_en": "", "POP_T": 1703.0}, {"id": "AUT70938", "text": "Weerberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2475.0}, {"id": "AUT70939", "text": "Wiesing", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2179.0}, {"id": "AUT70940", "text": "Zell am Ziller", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1697.0}, {"id": "AUT70941", "text": "Zellberg", "tl2_name_en": "Tyrol", "tl3_name_en": "Tiroler Unterland", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 678.0}]}, {"tl2_id": "AT34", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "children": [{"id": "AUT80303", "text": "Lustenau", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 23579.0}, {"id": "AUT80401", "text": "Altach", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6932.0}, {"id": "AUT80402", "text": "D\u00fcns", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 427.0}, {"id": "AUT80403", "text": "D\u00fcnserberg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 141.0}, {"id": "AUT80404", "text": "Feldkirch", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 34998.0}, {"id": "AUT80405", "text": "Frastanz", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6595.0}, {"id": "AUT80406", "text": "Fraxern", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 728.0}, {"id": "AUT80407", "text": "G\u00f6fis", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3333.0}, {"id": "AUT80408", "text": "G\u00f6tzis", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11922.0}, {"id": "AUT80409", "text": "Klaus", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3065.0}, {"id": "AUT80410", "text": "Koblach", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4831.0}, {"id": "AUT80411", "text": "Laterns", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 686.0}, {"id": "AUT80412", "text": "M\u00e4der", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4143.0}, {"id": "AUT80413", "text": "Meiningen", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2374.0}, {"id": "AUT80414", "text": "Rankweil", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12026.0}, {"id": "AUT80416", "text": "R\u00f6this", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2160.0}, {"id": "AUT80417", "text": "Satteins", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2717.0}, {"id": "AUT80418", "text": "Schlins", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2500.0}, {"id": "AUT80419", "text": "Schnifis", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 809.0}, {"id": "AUT80123", "text": "Silbertal", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 849.0}, {"id": "AUT80124", "text": "Sonntag", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 635.0}, {"id": "AUT80101", "text": "Bartholom\u00e4berg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2357.0}, {"id": "AUT80102", "text": "Blons", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 339.0}, {"id": "AUT80103", "text": "Bludenz", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14956.0}, {"id": "AUT80104", "text": "Bludesch", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2541.0}, {"id": "AUT80105", "text": "Brand", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 770.0}, {"id": "AUT80106", "text": "B\u00fcrs", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3363.0}, {"id": "AUT80107", "text": "B\u00fcrserberg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 561.0}, {"id": "AUT80108", "text": "Dalaas", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1661.0}, {"id": "AUT80109", "text": "Fontanella", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 466.0}, {"id": "AUT80110", "text": "Gaschurn", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1463.0}, {"id": "AUT80111", "text": "Innerbraz", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1027.0}, {"id": "AUT80112", "text": "Kl\u00f6sterle", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 659.0}, {"id": "AUT80113", "text": "Lech", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1604.0}, {"id": "AUT80114", "text": "Lor\u00fcns", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 302.0}, {"id": "AUT80115", "text": "Ludesch", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3645.0}, {"id": "AUT80116", "text": "Nenzing", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6225.0}, {"id": "AUT80117", "text": "N\u00fcziders", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4937.0}, {"id": "AUT80118", "text": "Raggal", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 882.0}, {"id": "AUT80119", "text": "St. Anton im Montafon", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 690.0}, {"id": "AUT80120", "text": "St. Gallenkirch", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2206.0}, {"id": "AUT80121", "text": "St. Gerold", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 398.0}, {"id": "AUT80122", "text": "Schruns", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3976.0}, {"id": "AUT80125", "text": "Stallehr", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 273.0}, {"id": "AUT80126", "text": "Th\u00fcringen", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2275.0}, {"id": "AUT80127", "text": "Th\u00fcringerberg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 717.0}, {"id": "AUT80128", "text": "Tschagguns", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2157.0}, {"id": "AUT80129", "text": "Vandans", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2744.0}, {"id": "AUT80201", "text": "Alberschwende", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3208.0}, {"id": "AUT80202", "text": "Andelsbuch", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2654.0}, {"id": "AUT80203", "text": "Au", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1802.0}, {"id": "AUT80204", "text": "Bezau", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2030.0}, {"id": "AUT80205", "text": "Bildstein", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 806.0}, {"id": "AUT80206", "text": "Bizau", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1127.0}, {"id": "AUT80207", "text": "Bregenz", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 29306.0}, {"id": "AUT80208", "text": "Buch", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 591.0}, {"id": "AUT80209", "text": "Dam\u00fcls", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 332.0}, {"id": "AUT80210", "text": "Doren", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1045.0}, {"id": "AUT80211", "text": "Egg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3636.0}, {"id": "AUT80212", "text": "Eichenberg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 413.0}, {"id": "AUT80213", "text": "Fu\u00dfach", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3928.0}, {"id": "AUT80214", "text": "Gai\u00dfau", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1895.0}, {"id": "AUT80215", "text": "Hard", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 13793.0}, {"id": "AUT80216", "text": "Hittisau", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2066.0}, {"id": "AUT80217", "text": "H\u00f6chst", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8244.0}, {"id": "AUT80218", "text": "H\u00f6rbranz", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6630.0}, {"id": "AUT80219", "text": "Hohenweiler", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1352.0}, {"id": "AUT80220", "text": "Kennelbach", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1840.0}, {"id": "AUT80221", "text": "Krumbach", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1083.0}, {"id": "AUT80222", "text": "Langen bei Bregenz", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1529.0}, {"id": "AUT80223", "text": "Langenegg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1165.0}, {"id": "AUT80224", "text": "Lauterach", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10353.0}, {"id": "AUT80225", "text": "Lingenau", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1557.0}, {"id": "AUT80226", "text": "Lochau", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6420.0}, {"id": "AUT80227", "text": "Mellau", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1258.0}, {"id": "AUT80228", "text": "Mittelberg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5123.0}, {"id": "AUT80229", "text": "M\u00f6ggers", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 556.0}, {"id": "AUT80230", "text": "Reuthe", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 700.0}, {"id": "AUT80231", "text": "Riefensberg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1062.0}, {"id": "AUT80232", "text": "Schnepfau", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 477.0}, {"id": "AUT80233", "text": "Schoppernau", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 937.0}, {"id": "AUT80234", "text": "Schr\u00f6cken", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 210.0}, {"id": "AUT80235", "text": "Schwarzach", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3934.0}, {"id": "AUT80236", "text": "Schwarzenberg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1841.0}, {"id": "AUT80237", "text": "Sibratsgf\u00e4ll", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 445.0}, {"id": "AUT80238", "text": "Sulzberg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1855.0}, {"id": "AUT80239", "text": "Warth", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Bludenz-Bregenzer Wald", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 172.0}, {"id": "AUT80240", "text": "Wolfurt", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8728.0}, {"id": "AUT80301", "text": "Dornbirn", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 50360.0}, {"id": "AUT80302", "text": "Hohenems", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 16946.0}, {"id": "AUT80415", "text": "R\u00f6ns", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 374.0}, {"id": "AUT80420", "text": "Sulz", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2609.0}, {"id": "AUT80421", "text": "\u00dcbersaxen", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 620.0}, {"id": "AUT80422", "text": "Viktorsberg", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 422.0}, {"id": "AUT80423", "text": "Weiler", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2241.0}, {"id": "AUT80424", "text": "Zwischenwasser", "tl2_name_en": "Vorarlberg", "tl3_name_en": "Rheintal-Bodenseegebiet", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3355.0}]}, {"tl2_id": "AT13", "tl2_name_en": "Vienna", "children": [{"id": "AUT90301", "text": "Wien-Landstra\u00dfe", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 93744.0}, {"id": "AUT90701", "text": "Wien-Neubau", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 31326.0}, {"id": "AUT91901", "text": "Wien-D\u00f6bling", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 73873.0}, {"id": "AUT92001", "text": "Wien-Brigittenau", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 84471.0}, {"id": "AUT92101", "text": "Wien-Floridsdorf", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 178185.0}, {"id": "AUT92201", "text": "Wien-Donaustadt", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 203823.0}, {"id": "AUT92301", "text": "Wien-Liesing", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 115174.0}, {"id": "AUT90101", "text": "Wien-Innere Stadt", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 15700.0}, {"id": "AUT90201", "text": "Wien-Leopoldstadt", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 104688.0}, {"id": "AUT90401", "text": "Wien-Wieden", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 33007.0}, {"id": "AUT90501", "text": "Wien-Margareten", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 53731.0}, {"id": "AUT90601", "text": "Wien-Mariahilf", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 30958.0}, {"id": "AUT90801", "text": "Wien-Josefstadt", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 24189.0}, {"id": "AUT90901", "text": "Wien-Alsergrund", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 41382.0}, {"id": "AUT91001", "text": "Wien-Favoriten", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 212255.0}, {"id": "AUT91101", "text": "Wien-Simmering", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 106078.0}, {"id": "AUT91201", "text": "Wien-Meidling", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 97909.0}, {"id": "AUT91301", "text": "Wien-Hietzing", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 53959.0}, {"id": "AUT91401", "text": "Wien-Penzing", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 92989.0}, {"id": "AUT91501", "text": "Wien-Rudolfsheim-F\u00fcnfhaus", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 75635.0}, {"id": "AUT91601", "text": "Wien-Ottakring", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 101638.0}, {"id": "AUT91701", "text": "Wien-Hernals", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 56014.0}, {"id": "AUT91801", "text": "Wien-W\u00e4hring", "tl2_name_en": "Vienna", "tl3_name_en": "Vienna", "fuaname_en": "Wien", "cityname_en": "Wien", "POP_T": 50865.0}]}, {"tl2_id": "AT31", "tl2_name_en": "Upper Austria", "children": [{"id": "AUT41341", "text": "Schwarzenberg am B\u00f6hmerwald", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 577.0}, {"id": "AUT41342", "text": "Ulrichsberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2865.0}, {"id": "AUT41343", "text": "Aigen-Schl\u00e4gl", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3220.0}, {"id": "AUT41344", "text": "Rohrbach-Berg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 5241.0}, {"id": "AUT41345", "text": "Helfenberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1544.0}, {"id": "AUT41346", "text": "St. Stefan-Afiesl", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1123.0}, {"id": "AUT41401", "text": "Altschwendt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 718.0}, {"id": "AUT41402", "text": "Andorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5187.0}, {"id": "AUT41403", "text": "Brunnenthal", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2100.0}, {"id": "AUT41404", "text": "Diersbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1532.0}, {"id": "AUT41405", "text": "Dorf an der Pram", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1077.0}, {"id": "AUT41406", "text": "Eggerding", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1361.0}, {"id": "AUT41407", "text": "Engelhartszell", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 922.0}, {"id": "AUT41408", "text": "Enzenkirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1798.0}, {"id": "AUT41409", "text": "Esternberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2851.0}, {"id": "AUT41410", "text": "Freinberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1421.0}, {"id": "AUT41411", "text": "Kopfing im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1974.0}, {"id": "AUT41412", "text": "Mayrhof", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 317.0}, {"id": "AUT41413", "text": "M\u00fcnzkirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2564.0}, {"id": "AUT41414", "text": "Raab", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2271.0}, {"id": "AUT41415", "text": "Rainbach im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1534.0}, {"id": "AUT41416", "text": "Riedau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2056.0}, {"id": "AUT41417", "text": "St. Aegidi", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1537.0}, {"id": "AUT41418", "text": "St. Florian am Inn", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3142.0}, {"id": "AUT41419", "text": "St. Marienkirchen bei Sch\u00e4rding", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1966.0}, {"id": "AUT41420", "text": "St. Roman", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1755.0}, {"id": "AUT41421", "text": "St. Willibald", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1118.0}, {"id": "AUT41422", "text": "Sch\u00e4rding", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5215.0}, {"id": "AUT41423", "text": "Schardenberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2460.0}, {"id": "AUT41424", "text": "Sigharting", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 843.0}, {"id": "AUT41425", "text": "Suben", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1541.0}, {"id": "AUT41426", "text": "Taufkirchen an der Pram", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2890.0}, {"id": "AUT41427", "text": "Vichtenstein", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 620.0}, {"id": "AUT41428", "text": "Waldkirchen am Wesen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1173.0}, {"id": "AUT41429", "text": "Wernstein am Inn", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1547.0}, {"id": "AUT41430", "text": "Zell an der Pram", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2007.0}, {"id": "AUT41501", "text": "Adlwang", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1964.0}, {"id": "AUT41502", "text": "Aschach an der Steyr", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2282.0}, {"id": "AUT41503", "text": "Bad Hall", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5655.0}, {"id": "AUT41504", "text": "Dietach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3328.0}, {"id": "AUT41505", "text": "Gaflenz", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1949.0}, {"id": "AUT41506", "text": "Garsten", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6645.0}, {"id": "AUT41507", "text": "Gro\u00dframing", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2652.0}, {"id": "AUT41508", "text": "Laussa", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1222.0}, {"id": "AUT41509", "text": "Losenstein", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1638.0}, {"id": "AUT41510", "text": "Maria Neustift", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1642.0}, {"id": "AUT40101", "text": "Linz", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "Linz", "POP_T": 207247.0}, {"id": "AUT40201", "text": "Steyr", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 37879.0}, {"id": "AUT40301", "text": "Wels", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 63181.0}, {"id": "AUT40401", "text": "Altheim", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5007.0}, {"id": "AUT40402", "text": "Aspach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2607.0}, {"id": "AUT40403", "text": "Auerbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 770.0}, {"id": "AUT40404", "text": "Braunau am Inn", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 17486.0}, {"id": "AUT40405", "text": "Burgkirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2727.0}, {"id": "AUT40406", "text": "Eggelsberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2657.0}, {"id": "AUT40407", "text": "Feldkirchen bei Mattighofen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2100.0}, {"id": "AUT40408", "text": "Franking", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1014.0}, {"id": "AUT40409", "text": "Geretsberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1171.0}, {"id": "AUT40410", "text": "Gilgenberg am Weilhart", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1359.0}, {"id": "AUT40411", "text": "Haigermoos", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 637.0}, {"id": "AUT40412", "text": "Handenberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1336.0}, {"id": "AUT40413", "text": "Helpfau-Uttendorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3752.0}, {"id": "AUT40414", "text": "Hochburg-Ach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3342.0}, {"id": "AUT40415", "text": "H\u00f6hnhart", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1463.0}, {"id": "AUT40416", "text": "Jeging", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 710.0}, {"id": "AUT40417", "text": "Kirchberg bei Mattighofen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1212.0}, {"id": "AUT40418", "text": "Lengau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4975.0}, {"id": "AUT40419", "text": "Lochen am See", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 2926.0}, {"id": "AUT40420", "text": "Maria Schmolln", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1442.0}, {"id": "AUT40421", "text": "Mattighofen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7239.0}, {"id": "AUT40422", "text": "Mauerkirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2653.0}, {"id": "AUT40423", "text": "Mining", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1259.0}, {"id": "AUT40424", "text": "Moosbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1123.0}, {"id": "AUT40425", "text": "Moosdorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1755.0}, {"id": "AUT40426", "text": "Munderfing", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3021.0}, {"id": "AUT40427", "text": "Neukirchen an der Enknach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2266.0}, {"id": "AUT40428", "text": "Ostermiething", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3354.0}, {"id": "AUT40429", "text": "Palting", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1152.0}, {"id": "AUT40430", "text": "Perwang am Grabensee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1075.0}, {"id": "AUT40431", "text": "Pfaffst\u00e4tt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1216.0}, {"id": "AUT40432", "text": "Pischelsdorf am Engelbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1713.0}, {"id": "AUT40433", "text": "Polling im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 998.0}, {"id": "AUT40434", "text": "Ro\u00dfbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 892.0}, {"id": "AUT40435", "text": "St. Georgen am Fillmannsbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 450.0}, {"id": "AUT40436", "text": "St. Johann am Walde", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2045.0}, {"id": "AUT40437", "text": "St. Pantaleon", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 3207.0}, {"id": "AUT40438", "text": "St. Peter am Hart", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2459.0}, {"id": "AUT40439", "text": "St. Radegund", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 637.0}, {"id": "AUT40440", "text": "St. Veit im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 408.0}, {"id": "AUT40441", "text": "Schalchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4122.0}, {"id": "AUT40442", "text": "Schwand im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1020.0}, {"id": "AUT40443", "text": "Tarsdorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2115.0}, {"id": "AUT40444", "text": "Treubach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 746.0}, {"id": "AUT40445", "text": "\u00dcberackern", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 694.0}, {"id": "AUT40446", "text": "Weng im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1420.0}, {"id": "AUT40501", "text": "Alkoven", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 6104.0}, {"id": "AUT40502", "text": "Aschach an der Donau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2209.0}, {"id": "AUT40503", "text": "Eferding", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4271.0}, {"id": "AUT40504", "text": "Fraham", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2454.0}, {"id": "AUT40505", "text": "Haibach ob der Donau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1288.0}, {"id": "AUT40506", "text": "Hartkirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4006.0}, {"id": "AUT40507", "text": "Hinzenbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2078.0}, {"id": "AUT40508", "text": "Prambachkirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2973.0}, {"id": "AUT40509", "text": "Pupping", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1806.0}, {"id": "AUT40510", "text": "St. Marienkirchen an der Polsenz", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2327.0}, {"id": "AUT40511", "text": "Scharten", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2282.0}, {"id": "AUT40512", "text": "Stroheim", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1624.0}, {"id": "AUT40601", "text": "Freistadt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 7972.0}, {"id": "AUT40602", "text": "Gr\u00fcnbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1884.0}, {"id": "AUT40603", "text": "Gutau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2726.0}, {"id": "AUT40604", "text": "Hagenberg im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2814.0}, {"id": "AUT40605", "text": "Hirschbach im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1169.0}, {"id": "AUT40606", "text": "Kaltenberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 605.0}, {"id": "AUT40607", "text": "Kefermarkt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2176.0}, {"id": "AUT40608", "text": "K\u00f6nigswiesen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 3083.0}, {"id": "AUT40609", "text": "Lasberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2901.0}, {"id": "AUT40610", "text": "Leopoldschlag", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 992.0}, {"id": "AUT40611", "text": "Liebenau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1575.0}, {"id": "AUT40612", "text": "Neumarkt im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 3175.0}, {"id": "AUT40613", "text": "Pierbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1025.0}, {"id": "AUT40614", "text": "Pregarten", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 5565.0}, {"id": "AUT40615", "text": "Rainbach im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 3003.0}, {"id": "AUT40616", "text": "Sandl", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1367.0}, {"id": "AUT40617", "text": "St. Leonhard bei Freistadt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1354.0}, {"id": "AUT40618", "text": "St. Oswald bei Freistadt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2922.0}, {"id": "AUT40619", "text": "Sch\u00f6nau im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1952.0}, {"id": "AUT40620", "text": "Tragwein", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 3133.0}, {"id": "AUT40621", "text": "Unterwei\u00dfenbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2136.0}, {"id": "AUT40622", "text": "Unterweitersdorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2187.0}, {"id": "AUT40623", "text": "Waldburg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1425.0}, {"id": "AUT40624", "text": "Wartberg ob der Aist", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4405.0}, {"id": "AUT40625", "text": "Weitersfelden", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1048.0}, {"id": "AUT40626", "text": "Windhaag bei Freistadt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1593.0}, {"id": "AUT40627", "text": "Bad Zell", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2976.0}, {"id": "AUT40701", "text": "Altm\u00fcnster", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9857.0}, {"id": "AUT40702", "text": "Bad Goisern am Hallst\u00e4ttersee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7528.0}, {"id": "AUT40703", "text": "Bad Ischl", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14062.0}, {"id": "AUT40704", "text": "Ebensee am Traunsee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7515.0}, {"id": "AUT40705", "text": "Gmunden", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 13251.0}, {"id": "AUT40706", "text": "Gosau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1820.0}, {"id": "AUT40707", "text": "Gr\u00fcnau im Almtal", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2023.0}, {"id": "AUT40708", "text": "Gschwandt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2937.0}, {"id": "AUT40709", "text": "Hallstatt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 725.0}, {"id": "AUT40710", "text": "Kirchham", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2227.0}, {"id": "AUT40711", "text": "Laakirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9790.0}, {"id": "AUT40712", "text": "Obertraun", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 734.0}, {"id": "AUT40713", "text": "Ohlsdorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5373.0}, {"id": "AUT40714", "text": "Pinsdorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4154.0}, {"id": "AUT40715", "text": "Roitham am Traunfall", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2083.0}, {"id": "AUT40716", "text": "St. Konrad", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1168.0}, {"id": "AUT40717", "text": "St. Wolfgang im Salzkammergut", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2848.0}, {"id": "AUT40718", "text": "Traunkirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1680.0}, {"id": "AUT40719", "text": "Scharnstein", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4958.0}, {"id": "AUT40720", "text": "Vorchdorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7602.0}, {"id": "AUT40801", "text": "Aistersheim", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 964.0}, {"id": "AUT40802", "text": "Bad Schallerbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4328.0}, {"id": "AUT40804", "text": "Eschenau im Hausruckkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1051.0}, {"id": "AUT40805", "text": "Gallspach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2824.0}, {"id": "AUT40806", "text": "Gaspoltshofen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3622.0}, {"id": "AUT40807", "text": "Geboltskirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1459.0}, {"id": "AUT40808", "text": "Grieskirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5029.0}, {"id": "AUT40809", "text": "Haag am Hausruck", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2255.0}, {"id": "AUT40810", "text": "Heiligenberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 699.0}, {"id": "AUT40811", "text": "Hofkirchen an der Trattnach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1685.0}, {"id": "AUT40812", "text": "Kallham", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2459.0}, {"id": "AUT40813", "text": "Kematen am Innbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1435.0}, {"id": "AUT40814", "text": "Meggenhofen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1564.0}, {"id": "AUT40815", "text": "Michaelnbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1288.0}, {"id": "AUT40816", "text": "Natternbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2292.0}, {"id": "AUT40817", "text": "Neukirchen am Walde", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1633.0}, {"id": "AUT40818", "text": "Neumarkt im Hausruckkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1469.0}, {"id": "AUT40820", "text": "P\u00f6tting", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 556.0}, {"id": "AUT40821", "text": "Pollham", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 974.0}, {"id": "AUT40822", "text": "Pram", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1735.0}, {"id": "AUT40823", "text": "Rottenbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1106.0}, {"id": "AUT40824", "text": "St. Agatha", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2132.0}, {"id": "AUT40825", "text": "St. Georgen bei Grieskirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1332.0}, {"id": "AUT40826", "text": "St. Thomas", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 574.0}, {"id": "AUT40827", "text": "Schl\u00fc\u00dflberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3033.0}, {"id": "AUT40828", "text": "Steegen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1086.0}, {"id": "AUT40829", "text": "Taufkirchen an der Trattnach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1972.0}, {"id": "AUT40830", "text": "Tollet", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 936.0}, {"id": "AUT40831", "text": "Waizenkirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3794.0}, {"id": "AUT40832", "text": "Wallern an der Trattnach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3110.0}, {"id": "AUT40833", "text": "Weibern", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1712.0}, {"id": "AUT40834", "text": "Wendling", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 878.0}, {"id": "AUT40835", "text": "Peuerbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4674.0}, {"id": "AUT40901", "text": "Edlbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 640.0}, {"id": "AUT40902", "text": "Gr\u00fcnburg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3884.0}, {"id": "AUT40903", "text": "Hinterstoder", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 899.0}, {"id": "AUT40904", "text": "Inzersdorf im Kremstal", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1904.0}, {"id": "AUT40905", "text": "Kirchdorf an der Krems", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4711.0}, {"id": "AUT40906", "text": "Klaus an der Pyhrnbahn", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1064.0}, {"id": "AUT40907", "text": "Kremsm\u00fcnster", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6710.0}, {"id": "AUT40908", "text": "Micheldorf in Ober\u00f6sterreich", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5960.0}, {"id": "AUT40909", "text": "Molln", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3636.0}, {"id": "AUT40910", "text": "Nu\u00dfbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2287.0}, {"id": "AUT40911", "text": "Oberschlierbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 488.0}, {"id": "AUT40912", "text": "Pettenbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5390.0}, {"id": "AUT40913", "text": "Ried im Traunkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2903.0}, {"id": "AUT40914", "text": "Rosenau am Hengstpa\u00df", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 658.0}, {"id": "AUT40915", "text": "Ro\u00dfleithen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1874.0}, {"id": "AUT40916", "text": "St. Pankraz", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 357.0}, {"id": "AUT40917", "text": "Schlierbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2898.0}, {"id": "AUT40918", "text": "Spital am Pyhrn", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2245.0}, {"id": "AUT40919", "text": "Steinbach am Ziehberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 863.0}, {"id": "AUT40920", "text": "Steinbach an der Steyr", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1968.0}, {"id": "AUT40921", "text": "Vorderstoder", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 819.0}, {"id": "AUT40922", "text": "Wartberg an der Krems", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2950.0}, {"id": "AUT40923", "text": "Windischgarsten", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2397.0}, {"id": "AUT41001", "text": "Allhaming", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1248.0}, {"id": "AUT41002", "text": "Ansfelden", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 17748.0}, {"id": "AUT41003", "text": "Asten", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 6822.0}, {"id": "AUT41004", "text": "Eggendorf im Traunkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1118.0}, {"id": "AUT41005", "text": "Enns", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 12025.0}, {"id": "AUT41006", "text": "Hargelsberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1426.0}, {"id": "AUT41007", "text": "H\u00f6rsching", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 6386.0}, {"id": "AUT41008", "text": "Hofkirchen im Traunkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2040.0}, {"id": "AUT41009", "text": "Kematen an der Krems", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 3051.0}, {"id": "AUT41010", "text": "Kirchberg-Thening", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2569.0}, {"id": "AUT41011", "text": "Kronstorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 3573.0}, {"id": "AUT41012", "text": "Leonding", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 28967.0}, {"id": "AUT41013", "text": "St. Florian", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 6278.0}, {"id": "AUT41014", "text": "Neuhofen an der Krems", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 6747.0}, {"id": "AUT41015", "text": "Niederneukirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2120.0}, {"id": "AUT41016", "text": "Oftering", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2122.0}, {"id": "AUT41017", "text": "Pasching", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 7687.0}, {"id": "AUT41018", "text": "Piberbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1869.0}, {"id": "AUT41019", "text": "Pucking", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4154.0}, {"id": "AUT41020", "text": "St. Marien", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4903.0}, {"id": "AUT41021", "text": "Traun", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 24926.0}, {"id": "AUT41022", "text": "Wilhering", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 5832.0}, {"id": "AUT41101", "text": "Allerheiligen im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1256.0}, {"id": "AUT41102", "text": "Arbing", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1553.0}, {"id": "AUT41103", "text": "Baumgartenberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1805.0}, {"id": "AUT41104", "text": "Dimbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 969.0}, {"id": "AUT41105", "text": "Grein", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2913.0}, {"id": "AUT41106", "text": "Katsdorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 3244.0}, {"id": "AUT41107", "text": "Klam", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 955.0}, {"id": "AUT41108", "text": "Bad Kreuzen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2313.0}, {"id": "AUT41109", "text": "Langenstein", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2535.0}, {"id": "AUT41110", "text": "Luftenberg an der Donau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4362.0}, {"id": "AUT41111", "text": "Mauthausen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4951.0}, {"id": "AUT41112", "text": "Mitterkirchen im Machland", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1771.0}, {"id": "AUT41113", "text": "M\u00fcnzbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1849.0}, {"id": "AUT41114", "text": "Naarn im Machlande", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 3705.0}, {"id": "AUT41115", "text": "Pabneukirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1679.0}, {"id": "AUT41116", "text": "Perg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 9004.0}, {"id": "AUT41117", "text": "Rechberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1017.0}, {"id": "AUT41118", "text": "Ried in der Riedmark", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4301.0}, {"id": "AUT41119", "text": "St. Georgen am Walde", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1973.0}, {"id": "AUT41120", "text": "St. Georgen an der Gusen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4451.0}, {"id": "AUT41121", "text": "St. Nikola an der Donau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 822.0}, {"id": "AUT41122", "text": "St. Thomas am Blasenstein", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 928.0}, {"id": "AUT41123", "text": "Saxen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1723.0}, {"id": "AUT41124", "text": "Schwertberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 5372.0}, {"id": "AUT41125", "text": "Waldhausen im Strudengau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2851.0}, {"id": "AUT41126", "text": "Windhaag bei Perg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1525.0}, {"id": "AUT41201", "text": "Andrichsfurt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 790.0}, {"id": "AUT41202", "text": "Antiesenhofen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1069.0}, {"id": "AUT41203", "text": "Aurolzm\u00fcnster", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3141.0}, {"id": "AUT41204", "text": "Eberschwang", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3444.0}, {"id": "AUT41205", "text": "Eitzing", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 875.0}, {"id": "AUT41206", "text": "Geiersberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 505.0}, {"id": "AUT41207", "text": "Geinberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1438.0}, {"id": "AUT41208", "text": "Gurten", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1190.0}, {"id": "AUT41209", "text": "Hohenzell", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2288.0}, {"id": "AUT41210", "text": "Kirchdorf am Inn", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 641.0}, {"id": "AUT41211", "text": "Kirchheim im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 753.0}, {"id": "AUT41212", "text": "Lambrechten", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1297.0}, {"id": "AUT41213", "text": "Lohnsburg am Kobernau\u00dferwald", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2196.0}, {"id": "AUT41214", "text": "Mehrnbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2345.0}, {"id": "AUT41215", "text": "Mettmach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2389.0}, {"id": "AUT41216", "text": "M\u00f6rschwang", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 336.0}, {"id": "AUT41217", "text": "M\u00fchlheim am Inn", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 679.0}, {"id": "AUT41218", "text": "Neuhofen im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2498.0}, {"id": "AUT41219", "text": "Obernberg am Inn", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1655.0}, {"id": "AUT41220", "text": "Ort im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1332.0}, {"id": "AUT41221", "text": "Pattigham", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1052.0}, {"id": "AUT41222", "text": "Peterskirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 660.0}, {"id": "AUT41223", "text": "Pramet", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1013.0}, {"id": "AUT41224", "text": "Reichersberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1600.0}, {"id": "AUT41225", "text": "Ried im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12432.0}, {"id": "AUT41226", "text": "St. Georgen bei Obernberg am Inn", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 545.0}, {"id": "AUT41227", "text": "St. Marienkirchen am Hausruck", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 905.0}, {"id": "AUT41228", "text": "St. Martin im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2132.0}, {"id": "AUT41229", "text": "Schildorn", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1220.0}, {"id": "AUT41230", "text": "Senftenbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 786.0}, {"id": "AUT41231", "text": "Taiskirchen im Innkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2400.0}, {"id": "AUT41232", "text": "Tumeltsham", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1575.0}, {"id": "AUT41233", "text": "Utzenaich", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1622.0}, {"id": "AUT41234", "text": "Waldzell", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2277.0}, {"id": "AUT41235", "text": "Weilbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 613.0}, {"id": "AUT41236", "text": "Wippenham", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Innviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 559.0}, {"id": "AUT41304", "text": "Altenfelden", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2287.0}, {"id": "AUT41305", "text": "Arnreit", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1165.0}, {"id": "AUT41306", "text": "Atzesberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 437.0}, {"id": "AUT41307", "text": "Auberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 592.0}, {"id": "AUT41309", "text": "Haslach an der M\u00fchl", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2579.0}, {"id": "AUT41311", "text": "H\u00f6rbich", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 408.0}, {"id": "AUT41312", "text": "Hofkirchen im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1529.0}, {"id": "AUT41313", "text": "Julbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1544.0}, {"id": "AUT41314", "text": "Kirchberg ob der Donau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1057.0}, {"id": "AUT41315", "text": "Klaffer am Hochficht", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1311.0}, {"id": "AUT41316", "text": "Kleinzell im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1705.0}, {"id": "AUT41317", "text": "Kollerschlag", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1541.0}, {"id": "AUT41318", "text": "Lembach im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1515.0}, {"id": "AUT41319", "text": "Lichtenau im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 473.0}, {"id": "AUT41320", "text": "Nebelberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 652.0}, {"id": "AUT41321", "text": "Neufelden", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1223.0}, {"id": "AUT41322", "text": "Niederkappel", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 977.0}, {"id": "AUT41323", "text": "Niederwaldkirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1853.0}, {"id": "AUT41324", "text": "Oberkappel", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 702.0}, {"id": "AUT41325", "text": "Oepping", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1540.0}, {"id": "AUT41326", "text": "Peilstein im M\u00fchlviertel", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1556.0}, {"id": "AUT41327", "text": "Pfarrkirchen im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1421.0}, {"id": "AUT41328", "text": "Putzleinsdorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1523.0}, {"id": "AUT41329", "text": "Neustift im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1477.0}, {"id": "AUT41331", "text": "St. Johann am Wimberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1006.0}, {"id": "AUT41332", "text": "St. Martin im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 3725.0}, {"id": "AUT41333", "text": "St. Oswald bei Haslach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 507.0}, {"id": "AUT41334", "text": "St. Peter am Wimberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1723.0}, {"id": "AUT41336", "text": "St. Ulrich im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 684.0}, {"id": "AUT41337", "text": "St. Veit im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1311.0}, {"id": "AUT41338", "text": "Sarleinsbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2245.0}, {"id": "AUT41511", "text": "Pfarrkirchen bei Bad Hall", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2329.0}, {"id": "AUT41512", "text": "Reichraming", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1683.0}, {"id": "AUT41513", "text": "Rohr im Kremstal", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1459.0}, {"id": "AUT41514", "text": "St. Ulrich bei Steyr", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3098.0}, {"id": "AUT41515", "text": "Schiedlberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1316.0}, {"id": "AUT41516", "text": "Sierning", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9451.0}, {"id": "AUT41517", "text": "Ternberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3367.0}, {"id": "AUT41518", "text": "Waldneukirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2207.0}, {"id": "AUT41521", "text": "Wolfern", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3285.0}, {"id": "AUT41522", "text": "Weyer", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Steyr-Kirchdorf", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4037.0}, {"id": "AUT41601", "text": "Alberndorf in der Riedmark", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4198.0}, {"id": "AUT41602", "text": "Altenberg bei Linz", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4696.0}, {"id": "AUT41603", "text": "Bad Leonfelden", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4297.0}, {"id": "AUT41604", "text": "Eidenberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2090.0}, {"id": "AUT41605", "text": "Engerwitzdorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 9054.0}, {"id": "AUT41606", "text": "Feldkirchen an der Donau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 5426.0}, {"id": "AUT41607", "text": "Gallneukirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 6623.0}, {"id": "AUT41608", "text": "Goldw\u00f6rth", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 783.0}, {"id": "AUT41609", "text": "Gramastetten", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 5122.0}, {"id": "AUT41610", "text": "Haibach im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 937.0}, {"id": "AUT41611", "text": "Hellmons\u00f6dt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2364.0}, {"id": "AUT41612", "text": "Herzogsdorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2705.0}, {"id": "AUT41613", "text": "Kirchschlag bei Linz", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2211.0}, {"id": "AUT41614", "text": "Lichtenberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2844.0}, {"id": "AUT41615", "text": "Oberneukirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 3141.0}, {"id": "AUT41616", "text": "Ottenschlag im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 564.0}, {"id": "AUT41617", "text": "Ottensheim", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4800.0}, {"id": "AUT41618", "text": "Puchenau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4560.0}, {"id": "AUT41619", "text": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1335.0}, {"id": "AUT41620", "text": "Reichenthal", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1492.0}, {"id": "AUT41621", "text": "St. Gotthard im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1335.0}, {"id": "AUT41622", "text": "Schenkenfelden", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1616.0}, {"id": "AUT41623", "text": "Sonnberg im M\u00fchlkreis", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1094.0}, {"id": "AUT41624", "text": "Steyregg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 5120.0}, {"id": "AUT41626", "text": "Walding", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 4273.0}, {"id": "AUT41627", "text": "Zwettl an der Rodl", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1733.0}, {"id": "AUT41628", "text": "Vorderwei\u00dfenbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "M\u00fchlviertel", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 2714.0}, {"id": "AUT41701", "text": "Ampflwang im Hausruckwald", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3389.0}, {"id": "AUT41702", "text": "Attersee am Attersee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1630.0}, {"id": "AUT41703", "text": "Attnang-Puchheim", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9107.0}, {"id": "AUT41704", "text": "Atzbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1245.0}, {"id": "AUT41705", "text": "Aurach am Hongar", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1818.0}, {"id": "AUT41706", "text": "Berg im Attergau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1114.0}, {"id": "AUT41707", "text": "Desselbrunn", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1897.0}, {"id": "AUT41708", "text": "Fornach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 993.0}, {"id": "AUT41709", "text": "Frankenburg am Hausruck", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5175.0}, {"id": "AUT41710", "text": "Frankenmarkt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3798.0}, {"id": "AUT41711", "text": "Gampern", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3046.0}, {"id": "AUT41712", "text": "Innerschwand am Mondsee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1235.0}, {"id": "AUT41713", "text": "Lenzing", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5245.0}, {"id": "AUT41714", "text": "Manning", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 799.0}, {"id": "AUT41715", "text": "Mondsee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4080.0}, {"id": "AUT41716", "text": "Neukirchen an der V\u00f6ckla", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2633.0}, {"id": "AUT41717", "text": "Niederthalheim", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1126.0}, {"id": "AUT41718", "text": "Nu\u00dfdorf am Attersee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1131.0}, {"id": "AUT41719", "text": "Oberhofen am Irrsee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 1698.0}, {"id": "AUT41720", "text": "Oberndorf bei Schwanenstadt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1366.0}, {"id": "AUT41721", "text": "Oberwang", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1751.0}, {"id": "AUT41722", "text": "Ottnang am Hausruck", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3898.0}, {"id": "AUT41723", "text": "Pfaffing", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1548.0}, {"id": "AUT41724", "text": "Pilsbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 654.0}, {"id": "AUT41725", "text": "Pitzenberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 571.0}, {"id": "AUT41726", "text": "P\u00f6ndorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2422.0}, {"id": "AUT41727", "text": "Puchkirchen am Trattberg", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1098.0}, {"id": "AUT41728", "text": "P\u00fchret", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 640.0}, {"id": "AUT41729", "text": "Redleiten", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 533.0}, {"id": "AUT41730", "text": "Redlham", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1635.0}, {"id": "AUT41731", "text": "Regau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6836.0}, {"id": "AUT41732", "text": "R\u00fcstorf", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2284.0}, {"id": "AUT41733", "text": "Rutzenham", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 291.0}, {"id": "AUT41734", "text": "St. Georgen im Attergau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4476.0}, {"id": "AUT41735", "text": "St. Lorenz", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 2525.0}, {"id": "AUT41736", "text": "Schlatt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1430.0}, {"id": "AUT41737", "text": "Sch\u00f6rfling am Attersee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3453.0}, {"id": "AUT41738", "text": "Schwanenstadt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4608.0}, {"id": "AUT41739", "text": "Seewalchen am Attersee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5692.0}, {"id": "AUT41740", "text": "Steinbach am Attersee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 903.0}, {"id": "AUT41741", "text": "Stra\u00df im Attergau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1532.0}, {"id": "AUT41742", "text": "Tiefgraben", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "Salzburg", "cityname_en": "", "POP_T": 4045.0}, {"id": "AUT41743", "text": "Timelkam", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5971.0}, {"id": "AUT41744", "text": "Ungenach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1486.0}, {"id": "AUT41745", "text": "Unterach am Attersee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1541.0}, {"id": "AUT41746", "text": "V\u00f6cklabruck", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12518.0}, {"id": "AUT41747", "text": "V\u00f6cklamarkt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5146.0}, {"id": "AUT41748", "text": "Wei\u00dfenkirchen im Attergau", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 968.0}, {"id": "AUT41749", "text": "Weyregg am Attersee", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1562.0}, {"id": "AUT41750", "text": "Wolfsegg am Hausruck", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2001.0}, {"id": "AUT41751", "text": "Zell am Moos", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1652.0}, {"id": "AUT41752", "text": "Zell am Pettenfirst", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Traunviertel", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1221.0}, {"id": "AUT41801", "text": "Aichkirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 635.0}, {"id": "AUT41802", "text": "Bachmanning", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 724.0}, {"id": "AUT41803", "text": "Bad Wimsbach-Neydharting", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2549.0}, {"id": "AUT41804", "text": "Buchkirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4001.0}, {"id": "AUT41805", "text": "Eberstalzell", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2851.0}, {"id": "AUT41806", "text": "Edt bei Lambach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2342.0}, {"id": "AUT41807", "text": "Fischlham", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1340.0}, {"id": "AUT41808", "text": "Gunskirchen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6431.0}, {"id": "AUT41809", "text": "Holzhausen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "Linz", "cityname_en": "", "POP_T": 1020.0}, {"id": "AUT41810", "text": "Krenglbach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3209.0}, {"id": "AUT41811", "text": "Lambach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3742.0}, {"id": "AUT41812", "text": "Marchtrenk", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14436.0}, {"id": "AUT41813", "text": "Neukirchen bei Lambach", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 959.0}, {"id": "AUT41814", "text": "Offenhausen", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1715.0}, {"id": "AUT41815", "text": "Pennewang", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 957.0}, {"id": "AUT41816", "text": "Pichl bei Wels", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2964.0}, {"id": "AUT41817", "text": "Sattledt", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2693.0}, {"id": "AUT41818", "text": "Schlei\u00dfheim", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1411.0}, {"id": "AUT41819", "text": "Sipbachzell", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2211.0}, {"id": "AUT41820", "text": "Stadl-Paura", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5016.0}, {"id": "AUT41821", "text": "Steinerkirchen an der Traun", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2449.0}, {"id": "AUT41822", "text": "Steinhaus", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2503.0}, {"id": "AUT41823", "text": "Thalheim bei Wels", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5511.0}, {"id": "AUT41824", "text": "Wei\u00dfkirchen an der Traun", "tl2_name_en": "Upper Austria", "tl3_name_en": "Linz-Wels", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3570.0}]}]