[{"tl2_id": "PT18", "tl2_name_en": "Alentejo", "children": [{"id": "PRT0705", "text": "\u00c9vora", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 52162.0}, {"id": "PRT0701", "text": "Alandroal", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4894.0}, {"id": "PRT0702", "text": "Arraiolos", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6869.0}, {"id": "PRT0703", "text": "Borba", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6668.0}, {"id": "PRT0704", "text": "Estremoz", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12601.0}, {"id": "PRT0706", "text": "Montemor-o-Novo", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 15441.0}, {"id": "PRT0707", "text": "Mora", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4036.0}, {"id": "PRT0708", "text": "Mour\u00e3o", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2433.0}, {"id": "PRT0709", "text": "Portel", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5775.0}, {"id": "PRT0710", "text": "Redondo", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6284.0}, {"id": "PRT0711", "text": "Reguengos de Monsaraz", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9928.0}, {"id": "PRT0712", "text": "Vendas Novas", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11186.0}, {"id": "PRT0713", "text": "Viana do Alentejo", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5107.0}, {"id": "PRT0714", "text": "Vila Vi\u00e7osa", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7565.0}, {"id": "PRT0201", "text": "Aljustrel", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8140.0}, {"id": "PRT0202", "text": "Almod\u00f4var", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6660.0}, {"id": "PRT0203", "text": "Alvito", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2468.0}, {"id": "PRT0204", "text": "Barrancos", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1623.0}, {"id": "PRT0205", "text": "Beja", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 33340.0}, {"id": "PRT0206", "text": "Castro Verde", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6890.0}, {"id": "PRT0207", "text": "Cuba", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4547.0}, {"id": "PRT0208", "text": "Ferreira do Alentejo", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7807.0}, {"id": "PRT0209", "text": "M\u00e9rtola", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6049.0}, {"id": "PRT0210", "text": "Moura", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 13606.0}, {"id": "PRT0211", "text": "Odemira", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Litoral", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 24625.0}, {"id": "PRT0212", "text": "Ourique", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4545.0}, {"id": "PRT0213", "text": "Serpa", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14177.0}, {"id": "PRT0214", "text": "Vidigueira", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5474.0}, {"id": "PRT1103", "text": "Azambuja", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 22831.0}, {"id": "PRT1201", "text": "Alter do Ch\u00e3o", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3136.0}, {"id": "PRT1202", "text": "Arronches", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2762.0}, {"id": "PRT1203", "text": "Avis", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4194.0}, {"id": "PRT1204", "text": "Campo Maior", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7792.0}, {"id": "PRT1205", "text": "Castelo de Vide", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2889.0}, {"id": "PRT1206", "text": "Crato", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3058.0}, {"id": "PRT1207", "text": "Elvas", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 20289.0}, {"id": "PRT1208", "text": "Fronteira", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2933.0}, {"id": "PRT1209", "text": "Gavi\u00e3o", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3183.0}, {"id": "PRT1210", "text": "Marv\u00e3o", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2938.0}, {"id": "PRT1211", "text": "Monforte", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2948.0}, {"id": "PRT1212", "text": "Nisa", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5959.0}, {"id": "PRT1213", "text": "Ponte de S\u00f4r", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14845.0}, {"id": "PRT1214", "text": "Portalegre", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 21917.0}, {"id": "PRT1215", "text": "Sousel", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4328.0}, {"id": "PRT1409", "text": "Coruche", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 17188.0}, {"id": "PRT1412", "text": "Goleg\u00e3", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5289.0}, {"id": "PRT1414", "text": "Rio Maior", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 20288.0}, {"id": "PRT1415", "text": "Salvaterra de Magos", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 21183.0}, {"id": "PRT1416", "text": "Santar\u00e9m", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 57087.0}, {"id": "PRT1501", "text": "Alc\u00e1cer do Sal", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Litoral", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11546.0}, {"id": "PRT1403", "text": "Almeirim", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 22425.0}, {"id": "PRT1404", "text": "Alpiar\u00e7a", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6985.0}, {"id": "PRT1405", "text": "Benavente", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 30729.0}, {"id": "PRT1406", "text": "Cartaxo", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 23780.0}, {"id": "PRT1407", "text": "Chamusca", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9067.0}, {"id": "PRT1505", "text": "Gr\u00e2ndola", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Litoral", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14606.0}, {"id": "PRT1509", "text": "Santiago do Cac\u00e9m", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Litoral", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 28638.0}, {"id": "PRT1513", "text": "Sines", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Litoral", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 13707.0}]}, {"tl2_id": "PT16", "tl2_name_en": "Central Portugal", "children": [{"id": "PRT0101", "text": "\u00c1gueda", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 46349.0}, {"id": "PRT0114", "text": "Oliveira do Bairro", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 24717.0}, {"id": "PRT0115", "text": "Ovar", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 54489.0}, {"id": "PRT0117", "text": "Sever do Vouga", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11293.0}, {"id": "PRT0118", "text": "Vagos", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 22981.0}, {"id": "PRT0501", "text": "Belmonte", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6383.0}, {"id": "PRT0502", "text": "Castelo Branco", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 52003.0}, {"id": "PRT0503", "text": "Covilh\u00e3", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 46771.0}, {"id": "PRT0504", "text": "Fund\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 26464.0}, {"id": "PRT0505", "text": "Idanha-a-Nova", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7926.0}, {"id": "PRT0506", "text": "Oleiros", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5009.0}, {"id": "PRT0507", "text": "Penamacor", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4724.0}, {"id": "PRT0508", "text": "Proen\u00e7a-a-Nova", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7243.0}, {"id": "PRT0509", "text": "Sert\u00e3", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14564.0}, {"id": "PRT0510", "text": "Vila de Rei", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3338.0}, {"id": "PRT0511", "text": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3142.0}, {"id": "PRT0601", "text": "Arganil", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10991.0}, {"id": "PRT0602", "text": "Cantanhede", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 35123.0}, {"id": "PRT0603", "text": "Coimbra", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": "Coimbra", "POP_T": 135141.0}, {"id": "PRT0604", "text": "Condeixa-a-Nova", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": "", "POP_T": 17895.0}, {"id": "PRT0605", "text": "Figueira da Foz", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 58919.0}, {"id": "PRT0606", "text": "G\u00f3is", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3773.0}, {"id": "PRT0607", "text": "Lous\u00e3", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": "", "POP_T": 17276.0}, {"id": "PRT0608", "text": "Mira", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11877.0}, {"id": "PRT0609", "text": "Miranda do Corvo", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": "", "POP_T": 12713.0}, {"id": "PRT0610", "text": "Montemor-o-Velho", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": "", "POP_T": 25292.0}, {"id": "PRT0611", "text": "Oliveira do Hospital", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 19249.0}, {"id": "PRT0612", "text": "Pampilhosa da Serra", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4032.0}, {"id": "PRT0110", "text": "\u00cdlhavo", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "Aveiro", "cityname_en": "", "POP_T": 39163.0}, {"id": "PRT0102", "text": "Albergaria-a-Velha", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "Aveiro", "cityname_en": "", "POP_T": 24295.0}, {"id": "PRT0103", "text": "Anadia", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 27366.0}, {"id": "PRT0105", "text": "Aveiro", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "Aveiro", "cityname_en": "Aveiro", "POP_T": 79923.0}, {"id": "PRT0108", "text": "Estarreja", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 26147.0}, {"id": "PRT0111", "text": "Mealhada", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": "", "POP_T": 20011.0}, {"id": "PRT0112", "text": "Murtosa", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10405.0}, {"id": "PRT0613", "text": "Penacova", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": "", "POP_T": 13645.0}, {"id": "PRT0614", "text": "Penela", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5387.0}, {"id": "PRT0615", "text": "Soure", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": "", "POP_T": 17056.0}, {"id": "PRT0616", "text": "T\u00e1bua", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11419.0}, {"id": "PRT0617", "text": "Vila Nova de Poiares", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": "", "POP_T": 6959.0}, {"id": "PRT0901", "text": "Aguiar da Beira", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4634.0}, {"id": "PRT0902", "text": "Almeida", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5786.0}, {"id": "PRT0903", "text": "Celorico da Beira", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6934.0}, {"id": "PRT0904", "text": "Figueira de Castelo Rodrigo", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5587.0}, {"id": "PRT0905", "text": "Fornos de Algodres", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4539.0}, {"id": "PRT0906", "text": "Gouveia", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12360.0}, {"id": "PRT0907", "text": "Guarda", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 39000.0}, {"id": "PRT0909", "text": "M\u00eada", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4575.0}, {"id": "PRT0908", "text": "Manteigas", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2986.0}, {"id": "PRT0910", "text": "Pinhel", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8431.0}, {"id": "PRT0911", "text": "Sabugal", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10525.0}, {"id": "PRT0912", "text": "Seia", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 22167.0}, {"id": "PRT0913", "text": "Trancoso", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8898.0}, {"id": "PRT1012", "text": "\u00d3bidos", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12022.0}, {"id": "PRT1001", "text": "Alcoba\u00e7a", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 53742.0}, {"id": "PRT1002", "text": "Alvai\u00e1zere", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6590.0}, {"id": "PRT1003", "text": "Ansi\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12061.0}, {"id": "PRT1004", "text": "Batalha", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 16167.0}, {"id": "PRT1005", "text": "Bombarral", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12684.0}, {"id": "PRT1006", "text": "Caldas da Rainha", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 52477.0}, {"id": "PRT1007", "text": "Castanheira de P\u00eara", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2577.0}, {"id": "PRT1008", "text": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5565.0}, {"id": "PRT1009", "text": "Leiria", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 126481.0}, {"id": "PRT1010", "text": "Marinha Grande", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 38868.0}, {"id": "PRT1011", "text": "Nazar\u00e9", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14261.0}, {"id": "PRT1013", "text": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3415.0}, {"id": "PRT1014", "text": "Peniche", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 26707.0}, {"id": "PRT1015", "text": "Pombal", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 51664.0}, {"id": "PRT1016", "text": "Porto de M\u00f3s", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 23325.0}, {"id": "PRT1101", "text": "Alenquer", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 44715.0}, {"id": "PRT1102", "text": "Arruda dos Vinhos", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 15774.0}, {"id": "PRT1104", "text": "Cadaval", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 13734.0}, {"id": "PRT1108", "text": "Lourinh\u00e3", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 26183.0}, {"id": "PRT1112", "text": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 10834.0}, {"id": "PRT1113", "text": "Torres Vedras", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 79280.0}, {"id": "PRT1410", "text": "Entroncamento", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 21923.0}, {"id": "PRT1411", "text": "Ferreira do Z\u00eazere", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7953.0}, {"id": "PRT1413", "text": "Ma\u00e7\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6193.0}, {"id": "PRT1421", "text": "Our\u00e9m", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 44370.0}, {"id": "PRT1417", "text": "Sardoal", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3717.0}, {"id": "PRT1418", "text": "Tomar", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 36775.0}, {"id": "PRT1419", "text": "Torres Novas", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 35099.0}, {"id": "PRT1420", "text": "Vila Nova da Barquinha", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7549.0}, {"id": "PRT1401", "text": "Abrantes", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 34960.0}, {"id": "PRT1402", "text": "Alcanena", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12870.0}, {"id": "PRT1408", "text": "Const\u00e2ncia", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4051.0}, {"id": "PRT1809", "text": "Nelas", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 12984.0}, {"id": "PRT1810", "text": "Oliveira de Frades", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9985.0}, {"id": "PRT1811", "text": "Penalva do Castelo", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7145.0}, {"id": "PRT1817", "text": "S\u00e1t\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "Viseu", "cityname_en": "", "POP_T": 11635.0}, {"id": "PRT1816", "text": "S\u00e3o Pedro do Sul", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 15421.0}, {"id": "PRT1814", "text": "Santa Comba D\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10445.0}, {"id": "PRT1821", "text": "Tondela", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 26358.0}, {"id": "PRT1822", "text": "Vila Nova de Paiva", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4688.0}, {"id": "PRT1823", "text": "Viseu", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "Viseu", "cityname_en": "Viseu", "POP_T": 98103.0}, {"id": "PRT1824", "text": "Vouzela", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9623.0}, {"id": "PRT1802", "text": "Carregal do Sal", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9313.0}, {"id": "PRT1803", "text": "Castro Daire", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 13816.0}, {"id": "PRT1806", "text": "Mangualde", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 18538.0}, {"id": "PRT1808", "text": "Mort\u00e1gua", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8816.0}]}, {"tl2_id": "PT11", "tl2_name_en": "North", "children": [{"id": "PRT0113", "text": "Oliveira de Azem\u00e9is", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 65751.0}, {"id": "PRT0116", "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 22061.0}, {"id": "PRT0109", "text": "Santa Maria da Feira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 138434.0}, {"id": "PRT0119", "text": "Vale de Cambra", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 21207.0}, {"id": "PRT0301", "text": "Amares", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "Braga", "cityname_en": "", "POP_T": 18090.0}, {"id": "PRT0302", "text": "Barcelos", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 115589.0}, {"id": "PRT0404", "text": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3239.0}, {"id": "PRT0405", "text": "Macedo de Cavaleiros", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14419.0}, {"id": "PRT0406", "text": "Miranda do Douro", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6763.0}, {"id": "PRT0407", "text": "Mirandela", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 21587.0}, {"id": "PRT0408", "text": "Mogadouro", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8286.0}, {"id": "PRT0409", "text": "Torre de Moncorvo", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7607.0}, {"id": "PRT0410", "text": "Vila Flor", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6011.0}, {"id": "PRT0411", "text": "Vimioso", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3958.0}, {"id": "PRT0412", "text": "Vinhais", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7609.0}, {"id": "PRT0104", "text": "Arouca", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 20609.0}, {"id": "PRT0106", "text": "Castelo de Paiva", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 15303.0}, {"id": "PRT0107", "text": "Espinho", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "", "POP_T": 29425.0}, {"id": "PRT0303", "text": "Braga", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "Braga", "cityname_en": "Braga", "POP_T": 182924.0}, {"id": "PRT0308", "text": "Braga", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "Guimar\u00e3es", "cityname_en": "Guimar\u00e3es", "POP_T": 151621.0}, {"id": "PRT0304", "text": "Cabeceiras de Basto", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 15526.0}, {"id": "PRT0305", "text": "Celorico de Basto", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 18904.0}, {"id": "PRT0306", "text": "Esposende", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 34170.0}, {"id": "PRT0307", "text": "Fafe", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 47741.0}, {"id": "PRT0309", "text": "P\u00f3voa de Lanhoso", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 21480.0}, {"id": "PRT0310", "text": "Terras de Bouro", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6315.0}, {"id": "PRT0311", "text": "Vieira do Minho", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11786.0}, {"id": "PRT0312", "text": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 131292.0}, {"id": "PRT0313", "text": "Vila Verde", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "Braga", "cityname_en": "", "POP_T": 46772.0}, {"id": "PRT0314", "text": "Vizela", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "Guimar\u00e3es", "cityname_en": "", "POP_T": 23898.0}, {"id": "PRT0401", "text": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4492.0}, {"id": "PRT0402", "text": "Bragan\u00e7a", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 33441.0}, {"id": "PRT0403", "text": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5610.0}, {"id": "PRT0914", "text": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6423.0}, {"id": "PRT1301", "text": "Amarante", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 52877.0}, {"id": "PRT1302", "text": "Bai\u00e3o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 18575.0}, {"id": "PRT1303", "text": "Felgueiras", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 56128.0}, {"id": "PRT1304", "text": "Gondomar", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Porto", "POP_T": 165700.0}, {"id": "PRT1305", "text": "Lousada", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 46580.0}, {"id": "PRT1306", "text": "Maia", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "", "POP_T": 139641.0}, {"id": "PRT1307", "text": "Marco de Canaveses", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 51253.0}, {"id": "PRT1308", "text": "Matosinhos", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Porto", "POP_T": 175556.0}, {"id": "PRT1313", "text": "P\u00f3voa de Varzim", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "P\u00f3voa de Varzim", "cityname_en": "P\u00f3voa de Varzim", "POP_T": 62785.0}, {"id": "PRT1309", "text": "Pa\u00e7os de Ferreira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 56547.0}, {"id": "PRT1310", "text": "Paredes", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Paredes", "POP_T": 85880.0}, {"id": "PRT1311", "text": "Penafiel", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "", "POP_T": 69419.0}, {"id": "PRT1312", "text": "Porto", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Porto", "POP_T": 216887.0}, {"id": "PRT1314", "text": "Santo Tirso", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 67600.0}, {"id": "PRT1318", "text": "Trofa", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 38462.0}, {"id": "PRT1315", "text": "Valongo", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Porto", "POP_T": 97797.0}, {"id": "PRT1316", "text": "Vila do Conde", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 79961.0}, {"id": "PRT1317", "text": "Vila Nova de Gaia", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Porto", "POP_T": 300018.0}, {"id": "PRT1601", "text": "Arcos de Valdevez", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 20785.0}, {"id": "PRT1602", "text": "Caminha", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 15787.0}, {"id": "PRT1603", "text": "Melga\u00e7o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7991.0}, {"id": "PRT1604", "text": "Mon\u00e7\u00e3o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 17727.0}, {"id": "PRT1605", "text": "Paredes de Coura", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8472.0}, {"id": "PRT1606", "text": "Ponte da Barca", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11098.0}, {"id": "PRT1607", "text": "Ponte de Lima", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 41058.0}, {"id": "PRT1608", "text": "Valen\u00e7a", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 13193.0}, {"id": "PRT1609", "text": "Viana do Castelo", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "Viana do Castelo", "cityname_en": "Viana do Castelo", "POP_T": 84055.0}, {"id": "PRT1812", "text": "Penedono", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2572.0}, {"id": "PRT1813", "text": "Resende", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10022.0}, {"id": "PRT1815", "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7060.0}, {"id": "PRT1818", "text": "Sernancelhe", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5375.0}, {"id": "PRT1819", "text": "Tabua\u00e7o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6020.0}, {"id": "PRT1820", "text": "Tarouca", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 7821.0}, {"id": "PRT1610", "text": "Vila Nova de Cerveira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8900.0}, {"id": "PRT1701", "text": "Alij\u00f3", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10527.0}, {"id": "PRT1702", "text": "Boticas", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4926.0}, {"id": "PRT1703", "text": "Chaves", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 39198.0}, {"id": "PRT1704", "text": "Mes\u00e3o Frio", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3939.0}, {"id": "PRT1705", "text": "Mondim de Basto", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6880.0}, {"id": "PRT1706", "text": "Montalegre", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8882.0}, {"id": "PRT1707", "text": "Mur\u00e7a", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5399.0}, {"id": "PRT1708", "text": "Peso da R\u00e9gua", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 15687.0}, {"id": "PRT1709", "text": "Ribeira de Pena", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5987.0}, {"id": "PRT1710", "text": "Sabrosa", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5882.0}, {"id": "PRT1711", "text": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6556.0}, {"id": "PRT1712", "text": "Valpa\u00e7os", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14647.0}, {"id": "PRT1713", "text": "Vila Pouca de Aguiar", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 11858.0}, {"id": "PRT1714", "text": "Vila Real", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 49875.0}, {"id": "PRT1801", "text": "Armamar", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5716.0}, {"id": "PRT1804", "text": "Cinf\u00e3es", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 18001.0}, {"id": "PRT1805", "text": "Lamego", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 24756.0}, {"id": "PRT1807", "text": "Moimenta da Beira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 9713.0}]}, {"tl2_id": "PT20", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "children": [{"id": "PRT4301", "text": "Angra do Hero\u00edsmo", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 33645.0}, {"id": "PRT4501", "text": "Calheta", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3159.0}, {"id": "PRT4901", "text": "Corvo", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 470.0}, {"id": "PRT4701", "text": "Horta", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 14443.0}, {"id": "PRT4201", "text": "Lagoa", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "Ponta Delgada", "cityname_en": "", "POP_T": 14750.0}, {"id": "PRT4801", "text": "Lajes das Flores", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 1462.0}, {"id": "PRT4601", "text": "Lajes do Pico", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4473.0}, {"id": "PRT4602", "text": "Madalena", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5885.0}, {"id": "PRT4202", "text": "Nordeste", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4819.0}, {"id": "PRT4203", "text": "Ponta Delgada", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "Ponta Delgada", "cityname_en": "Ponta Delgada", "POP_T": 67861.0}, {"id": "PRT4204", "text": "Povoa\u00e7\u00e3o", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5896.0}, {"id": "PRT4302", "text": "Praia da Vit\u00f3ria", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 21229.0}, {"id": "PRT4205", "text": "Ribeira Grande", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "Ponta Delgada", "cityname_en": "", "POP_T": 32823.0}, {"id": "PRT4603", "text": "S\u00e3o Roque do Pico", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 3277.0}, {"id": "PRT4401", "text": "Santa Cruz da Graciosa", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4179.0}, {"id": "PRT4802", "text": "Santa Cruz das Flores", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2165.0}, {"id": "PRT4502", "text": "Velas", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5069.0}, {"id": "PRT4101", "text": "Vila do Porto", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5612.0}, {"id": "PRT4206", "text": "Vila Franca do Campo", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "Ponta Delgada", "cityname_en": "", "POP_T": 10984.0}]}, {"tl2_id": "PT15", "tl2_name_en": "Algarve", "children": [{"id": "PRT0801", "text": "Albufeira", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 41921.0}, {"id": "PRT0802", "text": "Alcoutim", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2077.0}, {"id": "PRT0814", "text": "Alcoutim", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 24294.0}, {"id": "PRT0803", "text": "Aljezur", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5598.0}, {"id": "PRT0804", "text": "Castro Marim", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6198.0}, {"id": "PRT0805", "text": "Faro", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "Faro", "cityname_en": "Faro", "POP_T": 61039.0}, {"id": "PRT0806", "text": "Lagoa", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 22743.0}, {"id": "PRT0807", "text": "Lagos", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 30268.0}, {"id": "PRT0808", "text": "Loul\u00e9", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 68686.0}, {"id": "PRT0809", "text": "Monchique", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 4979.0}, {"id": "PRT0810", "text": "Olh\u00e3o", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "Faro", "cityname_en": "", "POP_T": 44178.0}, {"id": "PRT0811", "text": "Portim\u00e3o", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 55599.0}, {"id": "PRT0812", "text": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "Faro", "cityname_en": "", "POP_T": 10372.0}, {"id": "PRT0813", "text": "Silves", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 36232.0}, {"id": "PRT0815", "text": "Vila do Bispo", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5147.0}, {"id": "PRT0816", "text": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 18639.0}]}, {"tl2_id": "PT17", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "children": [{"id": "PRT1115", "text": "Amadora", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa", "POP_T": 185517.0}, {"id": "PRT1105", "text": "Cascais", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa", "POP_T": 213941.0}, {"id": "PRT1106", "text": "Lisboa", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa", "POP_T": 509614.0}, {"id": "PRT1107", "text": "Loures", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa", "POP_T": 214969.0}, {"id": "PRT1109", "text": "Mafra", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 85295.0}, {"id": "PRT1116", "text": "Odivelas", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa", "POP_T": 163003.0}, {"id": "PRT1110", "text": "Oeiras", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa", "POP_T": 177795.0}, {"id": "PRT1111", "text": "Sintra", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Sintra", "POP_T": 392887.0}, {"id": "PRT1114", "text": "Vila Franca de Xira", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Vila Franca de Xira", "POP_T": 141962.0}, {"id": "PRT1502", "text": "Alcochete", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 19933.0}, {"id": "PRT1503", "text": "Almada", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa", "POP_T": 168664.0}, {"id": "PRT1508", "text": "Palmela", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 64083.0}, {"id": "PRT1504", "text": "Barreiro", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa", "POP_T": 74730.0}, {"id": "PRT1506", "text": "Moita", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 64157.0}, {"id": "PRT1507", "text": "Montijo", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 58092.0}, {"id": "PRT1510", "text": "Seixal", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa", "POP_T": 168154.0}, {"id": "PRT1511", "text": "Sesimbra", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "", "POP_T": 51959.0}, {"id": "PRT1512", "text": "Set\u00fabal", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Set\u00fabal", "POP_T": 114278.0}]}, {"tl2_id": "PT30", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "children": [{"id": "PRT3102", "text": "C\u00e2mara de Lobos", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "Funchal", "cityname_en": "", "POP_T": 33639.0}, {"id": "PRT3101", "text": "Calheta", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 10833.0}, {"id": "PRT3103", "text": "Funchal", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "Funchal", "cityname_en": "Funchal", "POP_T": 103754.0}, {"id": "PRT3104", "text": "Machico", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "Funchal", "cityname_en": "", "POP_T": 19870.0}, {"id": "PRT3105", "text": "Ponta do Sol", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 8554.0}, {"id": "PRT3106", "text": "Porto Moniz", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 2312.0}, {"id": "PRT3201", "text": "Porto Santo", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5197.0}, {"id": "PRT3107", "text": "Ribeira Brava", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "Funchal", "cityname_en": "", "POP_T": 12356.0}, {"id": "PRT3110", "text": "S\u00e3o Vicente", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 5113.0}, {"id": "PRT3108", "text": "Santa Cruz", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "Funchal", "cityname_en": "", "POP_T": 45647.0}, {"id": "PRT3109", "text": "Santana", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": "", "POP_T": 6648.0}]}]